["y de arriba a abajo: José Mª Álvarez-Pallete, presidente de Telefónica; Ana Botín, presidenta del Santander; Carlos Torres, presidente del BBVA; José Ignacio Goirigolzarri, presidente de CaixaBank; Ignacio Galan, presidente de Iberdrola; Francisco Reynés, presidente de Naturgy; Josu Jon Imaz, CEO de Repsol; José Manuel Entrecanales, presidente de Acciona; Óscar García Maceiras, CEO de Inditex; Federico Linares, presidente de EY; Alberto Granados, presidente de Microsoft España; Luis Furnells, presidente de Oesía; Beatriz Corredor, presidenta de Redeia y Antonio Huertas, presidente de Mapfre.", [[60, 70, "ORG"], [72, 81, "PER"], [98, 107, "ORG"], [109, 122, "PER"], [139, 143, "ORG"], [145, 171, "PER"], [187, 196, "ORG"], [198, 211, "PER"], [227, 236, "ORG"], [238, 254, "PER"], [270, 277, "ORG"], [279, 292, "PER"], [301, 307, "ORG"], [309, 333, "PER"], [349, 356, "ORG"], [358, 379, "PER"], [388, 395, "ORG"], [397, 413, "PER"], [433, 449, "PER"], [465, 481, "ORG"], [483, 496, "PER"], [512, 517, "ORG"], [519, 535, "PER"], [551, 557, "ORG"], [560, 575, "PER"], [591, 597, "ORG"]]]
["y de arriba a abajo: José Mª Álvarez-Pallete, presidente de Telefónica; Ana Botín, presidenta del Santander; Carlos Torres, presidente del BBVA; José Ignacio Goirigolzarri, presidente de CaixaBank; Ignacio Galan, presidente de Iberdrola; Francisco Reynés, presidente de Naturgy; Josu Jon Imaz, CEO de Repsol; José Manuel Entrecanales, presidente de Acciona; Óscar García Maceiras, CEO de Inditex; Federico Linares, presidente de EY; Alberto Granados, presidente de Microsoft España; Luis Furnells, presidente de Oesía; Beatriz Corredor, presidenta de Redeia y Antonio Huertas, presidente de Mapfre.", [[60, 70, "ORG"], [72, 81, "PER"], [98, 107, "ORG"], [109, 122, "PER"], [139, 143, "ORG"], [145, 171, "PER"], [187, 196, "ORG"], [198, 211, "PER"], [227, 236, "ORG"], [238, 254, "PER"], [270, 277, "ORG"], [279, 292, "PER"], [301, 307, "ORG"], [309, 333, "PER"], [349, 356, "ORG"], [358, 379, "PER"], [388, 395, "ORG"], [397, 413, "PER"], [433, 449, "PER"], [465, 481, "ORG"], [483, 496, "PER"], [512, 517, "ORG"], [519, 535, "PER"], [551, 557, "ORG"], [560, 575, "PER"], [591, 597, "ORG"]]]
["AÑO RIVAL Y RESULTADO 1905 Real Madrid 1-2 Athletic Club 1906 Real Madrid 4-4 Athletic Club 1907 Real Madrid 2-1 Vizcaya de Bilbao 1916 Real Madrid 2-1 Athletic Club 1917 Real Madrid 1-2 Arenas Club de Getxo 1918 Real Madrid 2-1 Athletic Club 1924 Real Madrid 0-1 Athletic Club 1926 Real Madrid 1-4 Barcelona 1928 Real Madrid 1-3 Barcelona 1929 Real Madrid 2-1 Barcelona 1930 Real Madrid 2-3 Athletic Club 1931 Real Madrid 1-0 Athletic Club 1932 Real Madrid 0-1 Athletic Club 1933 Real Madrid 2-1 Athletic Club 1940 Real Madrid 2-0 Atlético de Aviación 1943 Real Madrid 11-1 Barcelona 1946 Real Madrid 2-1 Valencia 1947 Real Madrid 2-1 Español 1958 Real Madrid 2-0 Athletic Club 1959 Real Madrid 1-0 Barcelona 1960 Real Madrid 7-3 Barcelona 1961 Real Madrid 3-2 Barcelona 1962 Real Madrid 2-0 Sevilla 1963 Real Madrid 2-1 Barcelona 1968 Real Madrid 0-1 Barcelona 1970 Real Madrid 3-1 Valencia 1974 Real Madrid 4-0 Barcelona 1975 Real Madrid 0-0 (4-0p) Barcelona 1980 Real Madrid 6-1 Castilla 1982 Real Madrid 2-1 Sporting Gijón 1983 Real Madrid 2-1 Barcelona 1985 Real Madrid 1-0 Atlético de Madrid 1986 Real Madrid 5-1 Barcelona 1988 Real Madrid 1-0 Barcelona 1990 Real Madrid 2-0 Valencia 1993 Real Madrid 2-0 Zaragoza 2011 Real Madrid 0-1 Barcelona 2013 Real Madrid 1-2 Atlético de Madrid 2014 Real Madrid 2-1 Barcelona Iker Casillas y Sergio Ramos con la Copa del Rey / Manuel Queimadelos Alonso/GettyImages El Real Madrid es uno de los equipos más laureados en la historia de la Copa del Rey, con un total de 19 títulos.", [[27, 38, "ORG"], [43, 56, "ORG"], [62, 73, "ORG"], [78, 91, "ORG"], [97, 108, "ORG"], [113, 130, "ORG"], [136, 147, "ORG"], [152, 165, "ORG"], [171, 182, "ORG"], [187, 207, "ORG"], [213, 224, "ORG"], [229, 242, "ORG"], [248, 259, "ORG"], [264, 277, "ORG"], [283, 294, "ORG"], [299, 308, "ORG"], [314, 325, "ORG"], [330, 339, "ORG"], [345, 356, "ORG"], [361, 370, "ORG"], [376, 387, "ORG"], [392, 405, "ORG"], [411, 422, "ORG"], [427, 440, "ORG"], [446, 457, "ORG"], [462, 475, "ORG"], [481, 492, "ORG"], [497, 510, "ORG"], [516, 527, "ORG"], [532, 552, "ORG"], [558, 569, "ORG"], [575, 584, "ORG"], [590, 601, "ORG"], [606, 614, "ORG"], [620, 631, "ORG"], [636, 643, "ORG"], [649, 660, "ORG"], [665, 678, "ORG"], [684, 695, "ORG"], [700, 709, "ORG"], [715, 726, "ORG"], [731, 740, "ORG"], [746, 757, "ORG"], [762, 771, "ORG"], [777, 788, "ORG"], [793, 800, "ORG"], [806, 817, "ORG"], [822, 831, "ORG"], [837, 848, "ORG"], [853, 862, "ORG"], [868, 879, "ORG"], [884, 892, "ORG"], [898, 909, "ORG"], [914, 923, "ORG"], [929, 940, "ORG"], [952, 961, "ORG"], [967, 978, "ORG"], [983, 991, "ORG"], [997, 1008, "ORG"], [1013, 1027, "ORG"], [1033, 1044, "ORG"], [1049, 1058, "ORG"], [1064, 1075, "ORG"], [1080, 1098, "ORG"], [1104, 1115, "ORG"], [1120, 1129, "ORG"], [1135, 1146, "ORG"], [1151, 1160, "ORG"], [1166, 1177, "ORG"], [1182, 1190, "ORG"], [1196, 1207, "ORG"], [1212, 1220, "ORG"], [1226, 1237, "ORG"]]]
["Das Team von Norton Rose Fulbright wurde federführend von den Partnern Sven Schweneke (Private Equity und M&A, München) und Nicholas Berry (Private Equity und M&A, London) geleitet und umfasste die Partner Dr. Michael Prüßner (Corporate und M&A, München), Dr. Oliver Sutter (Banking und Finance, Frankfurt), Dr. Benedikt Gillessen (Corporate und M&A, Frankfurt), Tino Duttiné (Tax, Frankfurt), Dr. Oliver Beyer (Real Estate, München), Veit Sahlfeld (Banking und Finance, Hamburg), Timo Noftz (Banking und Finance, Hamburg), Dr. Frank Regelin (Corporate und M&A, Frankfurt), Daniel Marschollek (Litigation, Frankfurt und München), Dr. Tim Schaper (Antitrust, Hamburg), die Counsel Marina Arntzen (Corporate und M&A, München), Malte Ingwersen (Corporate und M&A, Hamburg), Norbert Fischbach (Tax, Frankfurt), Oliver Polster (Corporate und M&A, Hamburg und Frankfurt), Dr. Barbara Heinrich (Real Estate, Frankfurt), Manuel Merling (IP und Litigation, Frankfurt), Benjamin Schikora (Corporate und M&A, München), den Senior Associate Denis Dräger (Corporate und M&A, Frankfurt) und die Associates Marc Abele (Corporate und M&A, München), Alisa Kuznetsova (Banking und Finance, Frankfurt), Michael Böger (Real Estate, München) und Dr. Hannah Frahm (Corporate und M&A, München).", [[13, 34, "ORG"], [71, 85, "PER"], [111, 118, "LOC"], [124, 138, "PER"], [164, 170, "LOC"], [210, 225, "PER"], [246, 253, "LOC"], [260, 273, "PER"], [296, 305, "LOC"], [312, 330, "PER"], [351, 360, "LOC"], [363, 375, "PER"], [382, 391, "LOC"], [398, 410, "PER"], [425, 432, "LOC"], [435, 448, "PER"], [471, 478, "LOC"], [481, 491, "PER"], [514, 521, "LOC"], [528, 541, "PER"], [562, 571, "LOC"], [574, 592, "PER"], [606, 615, "LOC"], [620, 627, "LOC"], [634, 645, "PER"], [658, 665, "LOC"], [680, 694, "PER"], [715, 722, "LOC"], [725, 740, "PER"], [761, 768, "LOC"], [771, 788, "PER"], [795, 804, "LOC"], [807, 821, "PER"], [842, 849, "LOC"], [854, 863, "LOC"], [870, 886, "PER"], [901, 910, "LOC"], [913, 927, "PER"]]]
["Por Redacción, 7 de marzo de 2023 Adriana Olivares Sáinz Directora de comunicación de Bioibérica Aixa Rodríguez del Alisal Directora de Marketing y Comunicación de Vincci Hoteles  Alba Prieto Co-fundadora de Real Marketing y Comunicación Alba Ruiz Directora de comunicación de Merck España Aleyda Domínguez Socia de Acerca Comunicación Alicia Vicente Directora de Comunicación de PcComponentes Almudena Pérez Directora de Comunicación de Ipsos Ambra Orini Directora en The Beauty Makers Amelia Aguilar Directora de Comunicación de Asisa  Amparo Losada Torres Directora de Comunicación de Fira de Barcelona  Amparo Plaza Directora de Marketing y Comunicación de Estrategos Anaïs Durand Directora de Marketing y Comunicación de Tous  Anaïs Pérez Figueras Directora de Comunicación y Asuntos Públicos de Google Epaña  Ana Martines Directora de Comunicación y Engagement de L’Oréal España y Portugal Ana Pérez Castillo Directora de Relaciones Institucionales de Sagardoy Abogados  Ana Picó Directora general de Havas PR Ana Satrústegui Directora de comunicación y PR de Unicskin Ana Torres Responsable de Comunicación España y Portugal de Visa Ana Tortosa Alonso Marketing & Business Development Manager de DLA Piper  Ana Vázquez Fundadora y directora general de Balboa Comunicación Andrea de Juan Directora de marketing y comunicación de Silbon Angeles Moya Carraffa Directora de TheWhiteOffice Comunicación Anna Folch Filella Directora de Comunicación, Relaciones Públicas y Protocolo de Mútua Terrassa  Anna Pàmies Directora de Comunicación de Eurecat  Anna Parnau Directora de Oh la là!", [[34, 56, "PER"], [86, 96, "ORG"], [97, 122, "PER"], [164, 178, "ORG"], [180, 189, "PER"], [208, 237, "ORG"], [238, 247, "PER"], [277, 289, "ORG"], [316, 335, "ORG"], [336, 350, "PER"], [380, 393, "ORG"], [394, 408, "PER"], [438, 443, "ORG"], [531, 536, "ORG"], [538, 558, "PER"], [607, 619, "PER"], [672, 684, "PER"], [726, 730, "ORG"], [732, 751, "PER"], [801, 813, "ORG"], [870, 877, "ORG"], [887, 895, "LOC"], [958, 975, "ORG"], [1007, 1015, "ORG"], [1066, 1074, "ORG"], [1114, 1120, "LOC"], [1123, 1131, "LOC"], [1135, 1139, "ORG"], [1203, 1212, "ORG"], [1214, 1225, "PER"], [1259, 1278, "ORG"], [1279, 1293, "PER"], [1335, 1341, "ORG"], [1377, 1404, "ORG"], [1486, 1500, "ORG"], [1502, 1513, "PER"], [1543, 1550, "ORG"], [1552, 1563, "PER"]]]
["PRENTSA DOSSIERRA-DOSSIER DE PRENSA\nEUSKADI - BASQUE COUNTRY\nUrkullu convoca el día 13 a presidentes de Galicia, Asturias y Cantabria por las conexiones ferroviarias con Europa\nUrkullu dice que el Gobierno no quiere \"imponer\" la semana de cuatro días laborables sino probarla en empresas vascas\nGobierno Vasco destina 34 millones de euros a ayudas para la promoción de la conciliación familiar y laboral\nLa Ertzaintza homenajea a Carlos Díaz Arcocha, superintendente asesinado por ETA en Vitoria en 1985\nPNV dice que la iniciativa de EH Bildu sobre un nuevo estatus tiene \"tal tufo electoral que se desacredita\"\nVitoria-Gasteiz iluminará de morado edificios emblemáticos de la ciudad con motivo del Día Internacional de la Mujer\nTeresa Laespada, Begoña Gil, Juan Otermin y Alberto Álvarez encabezan las listas del PSE a Juntas en Bizkaia\nGobierno Vasco analizará las quejas de la familia del preso muerto en Zaballa que pide investigar su fallecimiento\nEuskadi recuperará en 2023 el nivel de PIB previo a la pandemia y crecerá un 1,4%, por encima de la media nacional\nLanbide aprueba ayudas por 67 millones de euros para Centros Especiales de Empleo y conciliación familiar\nPSE de Eibar (Gipuzkoa) alcanza un acuerdo con EH Bildu para la aprobación de los presupuestos 2023\nTapia cree \"acertado\" apostar por el vehículo eléctrico pero también seguir investigando en biocombustibles\nOtegi espera que \"se imponga el sentido común\" y haya acuerdo en la ley del 'sólo sí es sí' con el bloque de investidura\nArarteko pide a poderes públicos un enfoque integral que garantice la participación igualitaria en el mundo laboral\nUn centenar de centros de FP participarán en un proyecto para fomentar vocaciones científicas y tecnológicas femeninas\nEl Congreso aprueba una iniciativa de PNV para dar una \"solución integral\" a la trama ferroviaria de Irun\nEroski activará este mes una campaña para facilitar el ahorro a consumidores con \"ajuste de precios\"\nLa Diputación de Bizkaia ha aplicado 5.664 cláusulas sociales y medioambientales en esta legislatura\nChivite arropa a las candidaturas socialistas en Tierra Estella convencida de que el PSN \"va a ganar en apoyo social\"\nLa producción industrial de Navarra asciende un 1,8% en enero respecto al mismo mes del año anterior\nCATALUNYA\nAragonès apela a la \"fuerza feminista\" para construir un mundo de derechos y oportunidades\nERC contacta con Junts para abordar el posible relevo de Borràs en el Parlament si es condenada\nPlaja insiste en que no negociarán con los \"piratas\" autores del ciberataque al Hospital Clínic\nRodríguez (PP) sobre la 'Operación Catalunya': \"Me da la impresión de que es una ficción\"\nEl Parlament aprueba que Biosca y Torà (Lleida) pasen a formar parte de la comarca del Solsonès\nJordà agradece la mano tendida de Junts ante la sequía: \"El agua no va de banderas\"\n\nSPAIN\nLa reforma de la ley del 'sólo sí es sí' inicia su camino en el Congreso con apoyo de PSOE y PP y el rechazo de Podemos\n\n \t\nLa reforma del 'sí es sí', décima iniciativa legislativa que PSOE y Podemos votan divididos en el Congreso\n\n \t\nIrene Montero: \"Es muy mala noticia, más en vísperas del 8M, que el PSOE se dé la mano de la derecha\"\n\n \t\nFeijóo afea a PSOE y UP que no rompan el Gobierno tras sus cruces de acusaciones por la ley\n\n\nEl Gobierno aprueba la Ley de Paridad sin el Ministerio de Igualdad: \"Pasamos de recomendaciones a obligaciones\"\nLa reforma del PSOE a la Ley del 'solo sí es sí' eleva las penas en hasta dos años cuando hay violencia e intimidación\nOcho ministras y un ministro del PSOE acuden este miércoles a manifestaciones del 8 de marzo\nEl feminismo marcha este miércoles de nuevo dividido en España por la prostitución, la Ley Trans y el 'sólo sí es sí'\nPP ve un \"pésimo\" 8M por la Ley Trans y el 'sí es sí': \"No hay anuncio de Sánchez que pueda revertir estos errores\"\nEl PSOE cierra su investigación interna sobre el caso 'Mediador' y rechaza abrir una comisión en el Congreso\n\nEl PP pide al Gobierno que aclare si recibió un \"chivatazo\" de la Fiscalía para ponerles sobre aviso de Tito Berni\n\n\n \t\nEl PP exige a Batet una investigación interna del Congreso y aclarar si se han destruido pruebas del 'caso Mediador\n\n\nVox minimiza las discrepancias con Tamames y deja claro que no dará marcha atrás con su moción de censura\nPodemos apoyará una comisión sobre 'Mediador' si la pide el PSOE y Asens ve prioritario reactivar la de Kitchen\nEUROPAR BATASUNA- UE\nEl portavoz del Parlamento Europeo alerta del desafío global de la UE: \"Dejar de depender de nadie\"\nCerca de 1,3 millones de franceses salen a las calles en la sexta manifestación contra la reforma de las pensiones\nUcrania considera insuficiente el plan de Borrell para movilizar 1.000 millones de euros en munición de artillería\nBruselas inspecciona por sorpresa empresas del sector de las fragancias en varios países de la UE\nTorres advierte de que seguirá \"batallando\" para eximir a Canarias de la 'tasa verde' en rutas internacionales\nBruselas autoriza la alianza de Renault y Minth para fabricar carcasas de baterías de coches eléctricos\nLa Comisión Europea informa a empresarios toledanos de las oportunidades de los tratados de libre comercio de la UE\nVon der Leyen anuncia que expertos de la Agencia Ferroviaria de la UE viajan a Grecia tras el accidente\nLa Defensora del Pueblo de la UE pregunta a la Comisión por los viajes pagados por Qatar a altos cargos\nNAZIOARTEKOA-INTERNACIONAL\nGuterres, preocupado por el ataque contra el aeropuerto de Alepo, pide moderación y evitar una nueva escalada\nInformes de Inteligencia vinculan a un grupo afín a Ucrania con el sabotaje del Nord Stream, según el 'NYT'\nEl Grupo Wagner dice que controla parte de la ciudad de Bajmut\nRusia insiste en que las informaciones sobre el gasoducto Nord Stream tratan de \"confundir\" y acusa a EEUU\nEl Gobierno de Nicaragua cierra las ramas de Cáritas en su país\nEEUU reitera que Israel \"tiene derecho a defenderse\" tras la redada en Yenín que dejó seis palestinos muertos\nEl grupo rebelde M23 confirma la entrada en vigor de un alto el fuego de cara a un \"diálogo directo\" con RDC\nAtacada una patrulla del contingente alemán de la misión de la ONU en Malí\nEEUU dice que las elecciones en Nigeria \"no cumplieron las expectativas de la población\"\nArgentina pone fin al acuerdo con Reino Unido para volar a Malvinas desde Sao Paulo\nVoluntad Popular proclama a Guaidó como su candidato a las primarias de la oposición venezolana", [[61, 68, "PER"], [104, 111, "LOC"], [113, 121, "LOC"], [124, 133, "LOC"], [170, 176, "LOC"], [177, 184, "PER"], [407, 417, "ORG"], [430, 449, "PER"], [481, 484, "ORG"], [488, 495, "LOC"], [504, 507, "ORG"], [534, 542, "ORG"], [612, 619, "LOC"], [620, 627, "LOC"], [699, 728, "MISC"], [729, 744, "PER"], [746, 756, "PER"], [773, 788, "PER"], [814, 817, "ORG"], [838, 852, "ORG"], [908, 915, "LOC"], [953, 960, "LOC"], [1068, 1075, "ORG"], [1174, 1177, "ORG"], [1188, 1196, "LOC"], [1221, 1229, "ORG"], [1274, 1279, "PER"], [1382, 1387, "PER"], [1503, 1511, "ORG"], [1741, 1749, "ORG"], [1776, 1779, "ORG"], [1839, 1843, "LOC"], [1844, 1850, "ORG"], [1948, 1969, "ORG"], [2046, 2053, "PER"], [2095, 2101, "LOC"], [2131, 2134, "ORG"], [2192, 2199, "LOC"]]]
["Nashville Supercross 250SX East Region Entry List\nHome 2023 Supercross Results 2023 Nashville - 250SX East Supercross Entry List250SX East Provisional Entry List *Provisional Entry List is subject to change NumberRider Hometown Bike 6 Jeremy Martin Millville, MN Yamaha YZ250F 30 Jo Shimoda Suzuka Kawasaki KX250 50 Marshal Weltin New Ubly, MI Suzuki RM-Z250 57 Chris Blose Phoenix, AZ Kawasaki KX250 62 Jace Owen Mattoon, IL Honda CRF250R 66 Henry Miller Rochester, MN Honda CRF250R 67 Cullin Park Clermont, FL Honda CRF250R 86 Josiah Natzke Kawasaki KX250 91 Jeremy Hand Mantua, OH Honda CRF250R 95 Lance Kobusch New Florence, MO Honda CRF250R 96 Hunter Lawrence Landsborough Honda CRF250R 116 TJ Albright Mt Marion, NY Yamaha YZ250F 119 Logan Boye Cape Coral, FL GasGas MC 250F 125 Luke Neese Jamestown, NC Honda CRF250R 128 Tom Vialle KTM 250 SX-F 130 Kyler Hawkey Kempner, TX Kawasaki KX250 137 Ayden Shive Dade City, FL Kawasaki KX250 138 David Pulley Jr Lake Elsinore, CA Yamaha YZ250F 146 Brandon Marley Mc Ewen, TN Yamaha YZ250F 191 Curren Thurman Rosharon, TX GasGas MC 250F 238 Haiden Deegan Temecula, CA Yamaha YZ250F 242 Garrett Hoffman Clermont, FL Yamaha YZ250F 243 Caden Braswell Shalimar, FL Honda CRF250R 247 Brock Papi Venetia, PA Kawasaki KX250 269 Blake Hazen Bay City, MI KTM 250 SX-F 280 Jack Beeland KTM 250 SX-F 281 Cory Carsten Bayville, NJ Suzuki RM-Z250 285 Coty Schock Dover, DE Honda CRF250R 289 Robert Hailey Las Vegas, NV Yamaha YZ250F 299 Konnor Visger Bellevue, MI Honda CRF250R 315 Cody Groves Goldsboro, MD Husqvarna FC 250 330 AJ Catanzaro Portland, CT Honda CRF250R 339 Talon Hawkins Temecula, CA Husqvarna FC 250 351 Jack Rogers Brookeville, MD Kawasaki KX250 372 Hayden Hefner Taylorsville, NC KTM 250 SX-F 382 Rylan Munson Colorado Springs, CO Kawasaki KX250 440 Austin Kapoukranidis Concord, VT KTM 250 SX-F 460 Michael Hicks Fenton, MO Honda CRF250R 464 Doc Smith Bullard, TX GasGas MC 250F 483 Bryton Carroll Vineland, NJ Yamaha YZ250F 504 Gerhard Matamoros KTM 250 SX-F 511 Jace Kessler Eagle, MI Honda CRF250R 675 Kyle Dillin New Middletown, NY KTM 250 SX-F 689 Tony Usko Doylestown, OH Kawasaki KX250 800 Preston Masciangelo Brantford Kawasaki KX250 812 Luke Dickey GasGas MC 250F 942 Deegan Hepp Honda CRF250R 971 Brian Saunier Cairo, GA KTM 250 SX-F", [[0, 20, "MISC"], [102, 106, "MISC"], [235, 248, "PER"], [249, 258, "LOC"], [263, 276, "MISC"], [280, 290, "PER"], [298, 312, "MISC"], [316, 330, "PER"], [331, 339, "LOC"], [341, 343, "LOC"], [344, 358, "MISC"], [362, 373, "PER"], [374, 381, "LOC"], [383, 385, "LOC"], [386, 400, "MISC"], [404, 413, "PER"], [414, 421, "LOC"], [423, 425, "LOC"], [426, 439, "MISC"], [443, 455, "PER"], [456, 465, "LOC"], [470, 483, "MISC"], [487, 498, "PER"], [499, 507, "LOC"], [509, 511, "LOC"], [512, 525, "MISC"], [529, 542, "PER"], [543, 557, "MISC"], [561, 572, "PER"], [584, 597, "MISC"], [601, 614, "PER"], [632, 645, "MISC"], [678, 691, "MISC"], [696, 707, "PER"], [708, 717, "LOC"], [719, 721, "LOC"], [722, 735, "MISC"], [740, 750, "PER"], [751, 761, "LOC"], [763, 765, "LOC"], [785, 795, "PER"], [796, 805, "LOC"], [807, 809, "LOC"], [810, 823, "MISC"], [828, 838, "PER"], [839, 846, "MISC"], [847, 851, "MISC"], [856, 868, "PER"], [881, 895, "MISC"], [900, 911, "PER"], [926, 940, "MISC"], [945, 960, "PER"], [961, 974, "LOC"], [976, 978, "LOC"], [979, 992, "MISC"], [997, 1011, "PER"], [1024, 1037, "MISC"], [1042, 1056, "PER"], [1089, 1102, "PER"], [1103, 1111, "LOC"], [1113, 1115, "LOC"], [1116, 1129, "MISC"], [1134, 1149, "PER"], [1163, 1176, "MISC"], [1181, 1195, "PER"], [1209, 1222, "MISC"], [1227, 1237, "PER"], [1238, 1245, "LOC"], [1247, 1249, "LOC"], [1250, 1264, "MISC"], [1269, 1280, "PER"], [1281, 1289, "LOC"], [1291, 1293, "LOC"], [1294, 1306, "MISC"], [1311, 1323, "PER"], [1324, 1331, "MISC"], [1332, 1336, "MISC"], [1341, 1353, "PER"], [1354, 1362, "LOC"], [1364, 1366, "LOC"], [1367, 1381, "MISC"], [1386, 1397, "PER"], [1398, 1407, "LOC"], [1408, 1421, "MISC"], [1426, 1439, "PER"], [1454, 1467, "MISC"], [1472, 1485, "PER"], [1486, 1494, "LOC"], [1496, 1498, "LOC"], [1499, 1512, "MISC"], [1517, 1528, "PER"], [1529, 1533, "LOC"], [1534, 1538, "LOC"], [1540, 1542, "LOC"], [1564, 1576, "PER"], [1577, 1585, "LOC"], [1587, 1589, "LOC"], [1590, 1603, "MISC"], [1608, 1621, "PER"], [1622, 1630, "LOC"], [1632, 1634, "LOC"]]]
["Salmo 23:1 Nos ta anuncia fayecimento di 14 januari 1944 – 5 maart 2023 “mihor conoci como Jay”  Na nomber di su: Esposa: †Mercedes Dijkhoff-Sanchez  Yiunan: Carlos Alberto Dijkhoff    Marianela Dijkhoff & Naichel Scharbaai  Nieto(a)nan: Sebastian & Soraya, Brandon, Gabriela & Miguel, Thiara & Claymore, Daniëlla, Aaliyah  Bisanietonan: Louay, Nadinah Rumannan: † Nicolaas Dijkhoff & Wica  † Venancio & † Maria Dijkhoff Gumersindo & Annie Dijkhoff † Bertha Dijkhoff  Benvenuta Y Canisio Di Vecchia   Novito Dijkhoff  Angel & Groxi Dijkhoff Violanda & † Nelson Lampe  Edwin & Dora Dijkhoff Margarita & Harrie Aalders Sobrino & sobrinanan, Primo & primanan  Mescos cu famia: Gerardo & Lucina Perez, Jose Comas y famia  Bisinjanan: Famia Wiersma, Famia Zhen, Famia Martinez  Demas famia y conocir: Dijkhoff, Sanchez, Galan Salamanca, Lobaton Fuchs, Scharbaai, Maduro, Lacle, Maria, Lampe, Geerman, Di Vecchia, Erasmus, Goitia, Gomez, Saitch, Martinez, Soto, Comas, Perez, Benavidez, Kelly, Villegas, Krozendijk, Dirksz, Su rumannan Testigo di Jehova.", [[91, 94, "PER"], [206, 223, "PER"], [238, 247, "PER"], [250, 256, "PER"], [258, 263, "PER"], [267, 274, "PER"], [278, 284, "PER"], [286, 292, "PER"], [295, 303, "PER"], [315, 322, "PER"], [338, 343, "PER"], [345, 352, "PER"], [365, 382, "PER"], [406, 431, "PER"], [434, 448, "PER"], [576, 585, "PER"], [590, 599, "PER"], [602, 612, "PER"], [674, 681, "PER"], [684, 696, "PER"], [698, 708, "PER"], [796, 804, "PER"], [806, 813, "PER"], [847, 856, "PER"], [858, 864, "PER"], [866, 871, "PER"], [873, 878, "PER"], [880, 885, "PER"], [896, 906, "PER"], [908, 915, "PER"], [925, 930, "PER"], [956, 961, "PER"], [981, 986, "PER"], [988, 996, "PER"], [998, 1008, "PER"]]]
["Estas enseñas se suman al elenco de marcas que están apostando por el reformado Parque Corredor, ya sea abriendo nuevos locales o reformando los que ya tenían, entre ellas: Zara, Bershka, Stradivarius, Pull & Bear, Kiabi, Primark -que cuenta con una superficie de 5.868 m 2 , H&M, Sfera, El Corte Inglés, Primor, JD Sports, Sprinter, Alain Afflelou, MGI, AW LAB, Hug&Clau, Singularu, Harry, Rituals, Solvisión, Hubside, Rodilla, Pepco, Levi’s, Calzedonia y Calzados Besson.", [[80, 95, "LOC"], [173, 177, "ORG"], [179, 186, "ORG"], [188, 200, "ORG"], [202, 213, "ORG"], [215, 220, "ORG"], [222, 229, "ORG"], [276, 279, "ORG"], [281, 286, "ORG"], [288, 303, "ORG"], [305, 311, "ORG"], [313, 322, "ORG"], [324, 332, "ORG"], [358, 361, "ORG"], [363, 371, "ORG"], [391, 398, "ORG"], [420, 427, "ORG"], [429, 434, "ORG"], [436, 442, "ORG"], [444, 454, "ORG"]]]
["Convocatoria sub-16 A continuación, la lista de convocados:   Nicolas Mccammond – RGC Covadonga Marc Martín – Atletic Terrassa Biel Calonge – CD Terrassa Senen Escamilla – Club Egara Luis Cazorla – Club De Campo Villa De Madrid Marco Oliva – CH Benalmadena Quim Coral – Atletic Terrassa Carlos Bulta – CD Terrassa Eduard Marqués – Atletic Terrassa Mateo López-Nieto – Hocquet Enrique Morros – Club Egara Abel Serrano – Atletic Terrassa Max Costa – Club Egara Luis Llopis – Club Atlético San Vicente Marcelo Iñigo – Honigvogel Jan Canal – Club Egara Pedro Olabarri – RC Jolaseta Eric Borras – UD Taburiente Pol Agell – Atletic Terrassa Manuel Lamela – Apostol Ourense HC Héctor Rodríguez – Sanse Complutense Aarón Gil – Sanse Complutense Pablo Hernández – RGC Covadonga Guillem Umbert – RC Polo Mauro Garzón – Club De Campo Villa De Madrid Jan Trujillo – Club Egara Mario García – Carpesa HC Aleix Bosch – Junior FC Enrique Colsa – RS Tenis Mario Vallés – Junior FC   Staff:   Seleccionador: Joan Fitó Entrenador: Sergio Tafalla Jefe de equipo: Carlos Cardona Analista: Andrew Wilson Fisioterapeuta: Alexandre Sala     Fuente: Federación de Hockey de la Comunidad Valenciana.", [[62, 79, "PER"], [82, 95, "ORG"], [96, 107, "PER"], [110, 126, "ORG"], [127, 139, "PER"], [142, 153, "ORG"], [154, 169, "PER"], [172, 182, "ORG"], [183, 195, "PER"], [228, 239, "PER"], [242, 256, "ORG"], [257, 267, "PER"], [270, 286, "ORG"], [287, 299, "PER"], [302, 313, "ORG"], [331, 347, "ORG"], [348, 365, "PER"], [368, 375, "ORG"], [376, 390, "PER"], [393, 403, "ORG"], [404, 416, "PER"], [419, 435, "ORG"], [436, 445, "PER"], [448, 458, "ORG"], [459, 470, "PER"], [473, 498, "ORG"], [499, 512, "PER"], [515, 525, "ORG"], [526, 535, "PER"], [538, 548, "ORG"], [549, 563, "PER"], [566, 577, "ORG"], [578, 589, "PER"], [592, 605, "ORG"], [618, 634, "ORG"], [635, 648, "PER"], [651, 669, "ORG"], [670, 686, "PER"], [689, 706, "ORG"], [707, 716, "PER"], [719, 736, "ORG"], [737, 752, "PER"], [755, 768, "ORG"], [769, 783, "PER"], [786, 793, "ORG"], [794, 806, "PER"], [839, 851, "PER"], [854, 864, "ORG"], [865, 877, "PER"], [880, 890, "ORG"], [891, 902, "PER"], [905, 914, "ORG"], [915, 928, "PER"], [931, 939, "ORG"], [940, 952, "PER"], [955, 964, "ORG"], [991, 1000, "PER"], [1013, 1026, "PER"], [1044, 1058, "PER"], [1069, 1082, "PER"], [1099, 1113, "PER"], [1126, 1149, "ORG"], [1153, 1173, "ORG"]]]
["4960 Conference Way North, Suite 100, Boca Raton, Florida 33431 (Address of principal executive offices) (Zip Code) Registrant’s telephone number, including area code: (561) 912-8000 Securities Registered Pursuant to Section 12(b) of the Act of 1934: Title of each class Trading Symbol(s) Name of each exchange on which registered Common Stock, $.01 par value BVH New York Stock Exchange Indicate by check mark if the registrant is a well-known seasoned issuer, as defined in Rule 405 of the Securities Act.", [[5, 25, "LOC"], [38, 48, "LOC"], [50, 57, "LOC"], [238, 249, "MISC"], [476, 480, "MISC"], [492, 506, "MISC"]]]
["Con una ubicación geoestratégica idónea por hacer frontera con Estados Unidos y tener acceso directo a Centro y Sudamérica, México se posiciona como uno de los mejores países para invertir y desarrollar negocios en la actualidad, puesto que, tras años consolidando un crecimiento económico estable, es ya la 15ª economía más importante del mundo, y aspira a llegar a ser en 2030 la 9ª, la 7ª en 2050, por delante de países como Alemania o Reino Unido.", [[63, 77, "LOC"], [103, 109, "LOC"], [112, 122, "LOC"], [124, 130, "LOC"], [428, 436, "LOC"], [439, 450, "LOC"]]]
["Con una ubicación geoestratégica idónea por hacer frontera con Estados Unidos y tener acceso directo a Centro y Sudamérica, México se posiciona como uno de los mejores países para invertir y desarrollar negocios en la actualidad, puesto que, tras años consolidando un crecimiento económico estable, es ya la 15ª economía más importante del mundo, y aspira a llegar a ser en 2030 la 9ª, la 7ª en 2050, por delante de países como Alemania o Reino Unido.", [[63, 77, "LOC"], [103, 109, "LOC"], [112, 122, "LOC"], [124, 130, "LOC"], [428, 436, "LOC"], [439, 450, "LOC"]]]
["Víctor Viñuales defendió que la transición social es tan importante como la transición energética\nadmin | 27 febrero, 2023 | Responder Bajo el título “10 Factores clave para la Transición Verde” Viñuales presentó una propuesta provocadora y actual y puso en el punto de mira la Acción contra el Cambio Climático, promoviendo una energía limpia y asequible para todas las personas, como establece el ODS 7 de Naciones Unidas.", [[0, 15, "PER"], [177, 193, "MISC"], [195, 203, "PER"], [278, 311, "MISC"], [399, 404, "MISC"], [408, 423, "ORG"]]]
["El poeta, narrador i traductor Josep Piera, 55è Premi d'Honor de les Lletres Catalanes\n- Racó Català Inici  Notícies  Cultura, Llengua Notícia Activista per la llengua d'una dilatada trajectòria literària, ha fet de La Safor un dels motius de la seva obra El poeta, narrador, assagista, articulista i traductor Josep Piera Autor/a: Pere Francesch El poeta, narrador, assagista, articulista i traductor Josep Piera (Beniopa, La Safor, 1947) ha estat distingit amb el 55è Premi d'Honor de les Lletres Catalanes que atorga Òmnium Cultural.", [[31, 42, "PER"], [48, 55, "MISC"], [56, 86, "MISC"], [89, 100, "ORG"], [218, 226, "LOC"], [313, 324, "PER"], [334, 348, "PER"], [404, 415, "PER"], [417, 424, "LOC"], [426, 434, "LOC"], [472, 510, "MISC"]]]
["86 casetas en total son las que se distribuirán por el Real de la Feria en el Arenal: Criadores de Caballos, Alcázar Peña Caballista El Bocao, Alcázar Pájaro Madre, Alcázar Peña los de Santiago, Alcázar Asociación de Comunicación RRPP y Protocolo, Alcázar Fundación Victoria e Innovación, Alcázar Hermandad del Prendimiento, Alcázar El Farolillo, Alcázar Club Calerito, Alcázar Peña Puerta Nueva, Alcázar La Trabajadera, Alcázar Hermandad del Huerto, Alcázar Amigos del Salmorejo y el Perejil, Alcázar El Burladero, Alcázar Hermandad de la Estrella, Corredera Amigos de la Buganvilla, Corredera La de Siempre, Corredera La Puñetera, Corredera Asociación Provincial de Joyeros, Plateros y Relojeros de Córdoba San Eloy, Corredera Peña Amigos de las Gitanillas, Corredera Hermandad de la Expiración, Corredera Peña Amigos de Ciudad Jardín, Corredera Hermandad del Buen Suceso, Corredera Bomberos de Córdoba, Corredera Hermandad de la Pasión, Corredera Ala Colega, Corredera Plataforma Cubana para La Democracia, Cristo de los Faroles Partido Popular, Guadalquivir CCOO, Guadalquivir Asociación Carnavalesca de Córdoba, Guadalquivir Asociación de Doma de Campo y Enganche, Guadalquivir UGT, Guadalquivir PSOE, Guadalquivir Diputación de Córdoba, Guadalquivir Sagrada Familia, Guadalquivir Asociación de la Prensa de Córdoba, Guadalquivir Federación de Peñas Cordobesas, Guadalquivir Partido Comunista de Andalucía, Guadalquivir Trabajadores de PTV, Judería La Buena Música de Córdoba, Judería Asociación Nacional de Bailes Retro, Judería ASPA, Judería Juan XXIII, Judería Asociación de Celíacos de Córdoba, Judería ALME, Judería Hermandades del Trabajo, Judería Casa del Valle de los Pedroches, Judería Real Círculo de la Amistad, Judería El Picaero – Vuelva Ud.", [[78, 84, "LOC"], [86, 107, "ORG"], [117, 141, "ORG"], [151, 163, "ORG"], [173, 193, "ORG"], [203, 246, "ORG"], [256, 287, "ORG"], [297, 323, "ORG"], [333, 345, "ORG"], [355, 368, "ORG"], [378, 395, "ORG"], [405, 419, "ORG"], [429, 449, "ORG"], [459, 492, "ORG"], [502, 515, "ORG"], [524, 548, "ORG"], [560, 583, "ORG"], [595, 608, "ORG"], [620, 631, "ORG"], [643, 717, "ORG"], [729, 758, "ORG"], [770, 796, "ORG"], [885, 904, "ORG"], [916, 938, "ORG"], [950, 960, "ORG"], [972, 1008, "ORG"], [1010, 1047, "ORG"], [1062, 1066, "ORG"], [1081, 1115, "ORG"], [1130, 1168, "ORG"], [1183, 1186, "ORG"], [1201, 1205, "ORG"], [1220, 1241, "ORG"], [1256, 1271, "ORG"], [1286, 1320, "ORG"], [1335, 1365, "ORG"], [1380, 1410, "ORG"], [1454, 1480, "ORG"], [1490, 1525, "ORG"], [1535, 1539, "ORG"], [1612, 1616, "ORG"]]]
["Buon compleanno Guido Bertolaso, Mattia Destro…\nBuon compleanno Guido Bertolaso, Mattia Destro… (Di lunedì 20 marzo 2023) …Francesco Sini, Guido Fabiani, Antonio Bassolino, Giuseppe Pecoraro, Silvano Martina, Spike Lee, Catherine Ashton, Michele Piras, Isolde Kostner, Fernando Torres… Oggi 20 marzo compiono gli anni: Francesco Sini, manager, giornalista; Marisa Caciolli, ex cestista; Giorgio de Giuseppe, politico; Giacomo Randazzo, dirigente sportivo; Piero Antonio Toma, giornalista; Guido Fabiani, ex rettore Roma Tre; Giovanni Nardi, giornalista; Alfredo Pesenti, ex calciatore Atalanta; Alida Cappellini, attrice, doppiatrice, scenografa; Arcangelo Pinelli, schermidore; Stefano Gragnani, attore; Alfio Speranza, politico; Antonio Bassolino, politico; Alberto Sinigaglia, giornalista; Roberta Amadei, cantante; Claudio Trachelio, ex atleta; Giancarlo Alessandrini, fumettista.", [[16, 31, "PER"], [33, 46, "PER"], [64, 79, "PER"], [81, 94, "PER"], [123, 137, "PER"], [139, 152, "PER"], [154, 171, "PER"], [173, 190, "PER"], [192, 207, "PER"], [209, 218, "PER"], [220, 236, "PER"], [238, 251, "PER"], [253, 267, "PER"], [269, 284, "PER"], [319, 333, "PER"], [357, 372, "PER"], [387, 406, "PER"], [418, 434, "PER"], [456, 474, "PER"], [489, 502, "PER"], [515, 523, "ORG"], [525, 539, "PER"], [554, 569, "PER"], [585, 593, "ORG"], [595, 611, "PER"], [647, 664, "PER"], [679, 695, "PER"], [705, 719, "PER"], [731, 743, "PER"], [744, 748, "PER"], [760, 778, "PER"], [793, 807, "PER"], [819, 836, "PER"], [849, 856, "PER"], [859, 871, "PER"]]]
["La liste des lignes concernées en Haute–Corse CL401 Brandu Pozzu – Lavasina CL402 U Borgu village – Borgu Revincu CL406 Muratu – Col de San Stefanu CL407A1 San Gavinu di Tenda – Col de San Stefanu CL407 A2 Santu Petru di Tenda – Col de San Stefanu CL412 A1 Monte – Bastia CL413 I Prunelli di Casacconi – Casamozza CL414 A Petracurbara – Marine de A Petracurbara CL415 Siscu village – Siscu marine CL419 A Penta di Casinca – Bastia CL420 Sant'Andria di u Cotone – Prunete CL421 San Fiurenzu – Oletta – Bastia CL422 San Fiurenzu – Patrimoniu – Bastia ville CL423 San Fiurenzu– Patrimoniu – Bastia CL426A1 A Canavaghja – Barchetta CL547 Rutali – Col de la vierge (correspondance avec la ligne CL406) CL571 Ortiporiu – Campile – Barchetta (correspondance avec la ligne CL575) CL599 Olmeta di Capicorsu – Farringule – Patrimoniu (correspondance avec les lignes CL422, CL423) CL600 San Damianu – Scata – San Gavinu d'Ampugnani – U Prunu (correspondance avec les lignes CL405 A1, CL405 A2, CL405 A3) Secteur Lucciana – Collège de Lucciana CL426 A2 A Scolca – Barchetta (correspondance avec la ligne CO427) CL426 A3 Campitellu – Barchetta (correspondance avec la ligne CO427) CO492 U Borgu – Collège de Lucciana CO494 Monte – Collège de Lucciana CO495 I Prunelli di Casacconi – Angiolasca CO502 Ortiporiu – Campile – Barchetta Secteur Balagne Collège de Calvi CO429 U Mucale – Calvi CO432 Galeria – Calvi CO534 Zilia – Collège de Calvi CO560 Calinzana – Calvi École primaire de Calinzana PM430 Calinzana route de l'aéroport – Pizzanotte – École primaire de Calinzana PM595 Rond Point Coucou – École primaire de Calinzana Collège de L'Île-Rousse et lycée de Balagne LY431 Tarazone – Calinzana CL480 A Costa – Ochjatana – Belgudè – L'Isula CL481 Muru – Nesce – Filicetu – L'Isula CL482 Santa Riparata – L'Isula CL483 U Spiluncatu – L'Isula CL485 Lavatoghju – L'Isula CL486 Lavatoghju – Avapessa – Sant'Antuninu – L'Isula LY487 Montegrossu – Montemaggiore – Calinzana – L'Isula CL489 Petralba – Urtaca – Collège de l'Isula et lycée de Balagne CL490 Pioghjula – Olmi è Cappella – Lozari – L'Isula École primaire de Belgudè – (RPI Belgudè) PM541 Lozari supermarché – École primaire de Belgudè (RPI de Belgudè) PM542 U Spiluncatu – E Ville di Parasu – École primaire de Belgudè (RPI de Belgudè) PM543 Lozari boulangerie – École primaire de Belgudè (RPI de Belgudè) Ecoles primaires de Santa Riparata et de A Curbaghja PM557 A Curbaghja – École primaire de A Curbaghja –École primaire de Santa Riparata (RPI A Curbaghja) PM558 Santa Riparata – A Curbaghja (RPI De A Curbaghja) École primaire de Montemaggiore (RPI Montegrossu) PM535 Zilia – École primaire de Montemaggiore (RPI Montegrossu)​ PM536 Montemaggiore plaine – École primaire de Zilia (RPI Montegrossu)​ École primaire d'I Catari (RPI d'Aregnu) PM565 Plaine d'Aregnu – École primaire d'I Catari (RPI d'Aregnu) École primaire d'Aregnu (RPI d'Aregnu) PM566 Lavatoghju – École primaire d'Aregnu (RPI d'Aregnu) Ecoles primaires d'Urtaca et de Petralba ​ PM526 Urtaca – École primaire de Petralba (RPI Petralba) PM527 Petralba – École primaire d'Urtaca (RPI Petralba) Ecoles primaires de Filicetu et de Muru (RPI de Muru) PM561 Muru –  École primaire de Filicetu – École primaire de Muru (RPI de Muru) PM562 Filicetu – Avapessa – Ecoles primaires de Muru et Filicetu (RPI de Muru) Secteur I Fulelli, Loretu di Casinca, Carbunaccia Collège d'I Fulelli CO433 A1 U Pianu – Loretu di Casinca CO433 A2 Loretu di Casinca – I Fulelli CO437 A1 A Porta – I Fulelli CO437 A2 Poggio de Croce – I Fulelli CO438 A1 Penta – Saint Pancrace CO439 Poghju è Mezana – I Fulelli CO587 Pedicroce – I Fulelli CO574 L'Alzi –Collège d'I Fulelli École primaire de Loretu di Casinca PM597 A Casalta – U Silvarecciu – Loretu di Casinca École primaire de Carbunaccia PM537 Peru è Casevechje – École primaire de Carbunaccia (RPI Vilone è Ornetu) Secteur Cervioni, E Valli d'Alisgiani École primaire de E Valli d'Alisgiani PM440 A Nuvale – E Valli d'Alisgiani Collège de Cervioni et école primaire de Cervioni PC441 Ciglio – Cervioni PC442 Cocolla Santa Lucia di Muriani – Cervioni PC443 A Petra di Verde (Plaine) – Cervioni PC445 Figareto – Cervioni PC446 Figareto – Cervioni PC447 Figareto – A Padulella Carrefour – Cervioni CO448 Figareto – Cervioni CO451 Linguizzetta village – Cervioni CO452 Bravone– Cervioni C0603 Felge – L'Ortale – Collège de Cervioni PC552 A Petra di Verde – Cervioni PC572 Prunete – Collège de Cervioni Secteur de Corti Lycée, collège et école primaire de Corti CL453 Sant'Andria di Boziu – Corti CL454 Antisanti – Vizzani – Ruspigliani – Nuceta – Corti CL457 Calacuccia – Corti CL458 Tattò – Venacu – Corti CL459 U Lugu Di Venacu – Corti CL460 Santa Lucia di Mercoriu – Corti CL461 A Pancheraccia – Corti CL462 U Ponte à a Leccia – Corti CL463 Castifau – Corti PM456 Castirla – Corti CL551 Gavignanu – U Salgetu – San Lorenzu – Corti Ecoles primaires de A Riventosa et Venacu PM464 RPI A Riventosa – Venacu Secteur Moltifau, U Ponte à a Leccia, Ponte Novu, Barchetta, Francardo Collège de Moltifau et école primaire de U Ponte à a Leccia CO507 Merusaglia – Moltifau CO508 Barchetta – Moltifau CO510 Castellu di Rustinu – Ponte Novu CO511 Petralba – Moltifau PC512 U Pulascu –École primaire de U Ponte à a Leccia – Collège de Moltifau CO585 Lama – Collège de Moltifau CO596 Ascu – Moltifau École primaire de Ponte Novu ​ PM509 Pastoreccia – Bisinchi – Ponte Novu École primaire de Barchetta PM580 A Scolca – École primaire de Barchetta PM588 I Prunelli di Casacconi – E.P de Barchetta (RPI d'A Vulpaiola) École primaire de Francardu PM556 Omessa – École primaire de Francardu École primaire d'Ortiporiu PM601 Campile – A Crucichja – EP d'Ortiporiu Secteur du Fiumorbu, Aléria, Alistro, Aregno, Tagliu è Isulacciu, Pedicorti di Caghju Lycée et collège du Fium'Orbu et école primaire d'Abazzia PL465 Prunelli di Fiumorbu – école primaire d'Abazzia – Lycée et collège du Fiumorbu PC467 L'Isulacciu di Fiumorbu – école primaire d'Abazzia – Lycée et collège du Fiumorbu PC468 U Poghju di Nazza – école primaire d'Abazzia – Lycée et collège du Fiumorbu CL469 Serra di Fiumorbu – Lycée et collège du Fiumorbu PL472 Ghisoni – École primaire de A Ghisunaccia – Lycée et collège du Fiumorbu PC583 Chisà – École de U Travu – Lycée et collège du Fiumorbu PC584 Ania – École primaire d'Abazzia – Lycée et collège du Fiumorbu École primaire d'U Travu PM475 U Sulaghju village – U Travu École primaire d'Aleria PM540 Tallone – École primaire d'Aleria École primaire d'Alistro PM449 A Petra di Verde – Chjatra – École primaire d'Alistro École primaire de Tagliu è Isulacciu PM598 Tagliu è Isulacciu village – École primaire de Tagliu è Isulacciu École primaire de Pedicorti di Caghju PM455 Sortipianu – Pedicorti di Caghju École primaire de Prunu Champlan PM532 Alzi – École primaire de Prunu (RPI de Prunu) PM533 Tagliu è Isulacciu – École primaire de Prunu (RPI de Prunu) Secteur de San Fiurenzu et Oletta, Santu Petru di Tenda Collège de San Fiurenzu et école primaire de Patrimoniu PC513 Olmeta di Capicorsu – San Fiurenzu CO514 Muratu – San Fiurenzu PC515 Santu Petru di Tenda – San Fiurenzu CO516 Barbaghju – San Fiurenzu PC517 U Poghju d'Oletta – San Fiurenzu CO548 Rutali – San Fiurenzu CO570 San Gavinu di Tenda – Soriu – A Pieve – Rapale – Vallecalle – Collège de San Fiurenzu PC576 Casta – Collège de San Fiurenzu Ecoles primaires d'Oletta et de Muratu PM519 Vallecalle – École primaire d'Oletta PM520 Olmeta di Tuda – École primaire de Muratu – École primaire d'Oletta PM522 U Poghju d'Oletta – École primaire d'Oletta École primaire de Santu Petru di Tenda PM528 San Gavinu di Tenda – Santu Petru di Tenda Secteur Cap Corse École primaire de Centuri PM524 Ersa – École primaire de Centuri (RPI Centuri) Collège de Luri PC545 Ersa – Centuri – Camera – Luri PC578 Siscu – Luri PC579 A Petracurbara – Luri PC591Canari – Barrettali – Luri École primaire de Siscu La Marine PM594 A Munacia d'Orezza – Crosciano Village – Siscu La Marine Secteur Calacuccia École primaire de Calacuccia PM593 Corscia – École primaire de Calacuccia Secteur de Pedicroce École primaire de Pedicroce PM539 Orezza source – Monaccia d'Orezza – E Piazzole – École de Pedicroce Secteur A Porta École primaire A Porta PM555 Poggio Croce – École A Porta", [[34, 45, "LOC"], [52, 64, "LOC"], [67, 75, "LOC"], [82, 89, "LOC"], [100, 113, "LOC"], [120, 126, "LOC"], [129, 147, "LOC"], [178, 196, "LOC"], [229, 247, "LOC"], [257, 262, "LOC"], [265, 271, "LOC"], [304, 313, "LOC"], [368, 373, "LOC"], [384, 389, "LOC"], [424, 430, "LOC"], [437, 460, "LOC"], [477, 489, "LOC"], [492, 498, "LOC"], [501, 507, "LOC"], [529, 539, "LOC"], [542, 548, "LOC"], [575, 585, "LOC"], [588, 594, "LOC"], [618, 627, "LOC"], [634, 640, "LOC"], [643, 659, "LOC"], [703, 712, "LOC"], [715, 722, "LOC"], [725, 734, "LOC"], [778, 797, "LOC"], [813, 823, "LOC"], [876, 887, "LOC"], [890, 895, "LOC"], [923, 930, "LOC"], [1001, 1009, "LOC"], [1012, 1031, "LOC"], [1052, 1061, "LOC"], [1108, 1118, "LOC"], [1121, 1130, "LOC"]]]
["Las 15 mejores cremas faciales para pieles secas Las 15 mejores cremas con ácido hialurónico para la cara 20 cremas faciales hidratantes y antiedad de día para mujer 1 Revitalift Laser L'Oréal Paris Read More 2 Lift + Super Filler Diadermine Read More 3 FACTOR G RENEW Sesderma Read More 4 Crema de juventud La Provençale Bio Read More 5 Tratamiento redensificante BELLA AURORA Read More 6 Multi Correxion RoC Read More 7 Upgrade Sensilis Read More 8 Essential Shock Natura Bissé Read More 9 Liftactiv Supreme VICHY Read More 10 Collagen Booster Cream Babor Read More Load More Show Less Cada piel es diferente, tiene unas necesidades específicas y los cuidados diarios deben adaptarse a ellas.", [[168, 184, "MISC"], [185, 198, "ORG"], [231, 241, "ORG"], [269, 277, "ORG"], [308, 325, "ORG"], [365, 377, "ORG"], [406, 409, "ORG"], [430, 438, "ORG"], [451, 466, "MISC"], [467, 479, "ORG"]]]
["A estos dos productos les siguen Garnier Bio (84), Bioderma (83), Nuxe (82), La Roche Posay (82), Vichy (79), Nivea Naturally Good (79), Nivea 5 en 1 (78), Neutrogena (78), Yves Rocher (77), L'oreal (77), Uriage (76), Eucerin (75), My clarins (73), Cien de Lidl (72), Diadermine (70), Cosmia Bio de Alcampo (69) y Carrefour Soft (62).", [[51, 59, "ORG"], [66, 70, "ORG"], [77, 91, "ORG"], [98, 103, "ORG"], [156, 166, "ORG"], [173, 184, "ORG"], [191, 198, "ORG"], [205, 211, "ORG"], [218, 225, "ORG"], [232, 242, "ORG"]]]
["La composició completa de la nova Junta Directiva és la següent: Presidenta: Mireia Torres, MIGUEL TORRES Vicepresident: Jaume Gramona, GRAMONA Tresorer: Juan Jodar, JUVE Y CAMPS Secretària: Lourdes Jané, Fundació URV Vocals: Ignasi Papell, EURECAT Vicenç Segalés, CODORNIU Damià Deàs, Vilarnau Sergi De Lamo, VITEC Josep Serra, La Vinyeta Magda Andrés, GMV Josep Ma Galimany, COVIDES Lluís Canyadell, VALLFORMOSA Amb aquest nou equip, el Clúster INNOVI es mostra “compromès a continuar impulsant la innovació i la cooperació en el sector vitivinícola, mantenint el llegat dels anteriors membres i aportant noves perspectives per enfortir l’entitat en el futur”, segons ha compartit l’entitat en un comunicat.", [[34, 49, "ORG"], [77, 90, "PER"], [121, 134, "PER"], [136, 143, "ORG"], [154, 164, "PER"], [166, 178, "ORG"], [191, 203, "PER"], [205, 217, "ORG"], [226, 239, "PER"], [241, 248, "ORG"], [249, 263, "PER"], [265, 273, "ORG"], [274, 284, "PER"], [286, 294, "ORG"], [295, 308, "PER"], [310, 315, "ORG"], [316, 327, "PER"], [329, 339, "ORG"], [340, 352, "PER"], [354, 357, "ORG"], [358, 375, "PER"], [377, 384, "ORG"], [385, 400, "PER"], [402, 413, "ORG"], [439, 453, "ORG"]]]
["Liliana Blum -- Narradora mexicana/ Mexican Fiction Writer-- “Tocaré el piano vestida de novia”/“I Will Play the Piano, Dressed as a Bride”-un cuento de amor entre una católica y un judío y /a love story between a Catholic woman and a Jewish man\nLiliana V. Blum\n\n\n\n_________________________________________________________\n\n\n\nLiliana Blum (Durango, Durango, México,1974) ha  publicado las novelas El extraño caso de Lenny Goleman (Planeta Joven, 2022), Cara de liebre (Seix Barral, 2020),  El monstruo pentápodo (Bordes, 2019; Tusquets, 2017), Pandora (Tusquets, 2015; MaxiTusquets 2020), Residuos de espanto (Ficticia Editorial, 2011) y los libros de cuentos Tristeza de los cítricos (Páginas de Espuma, 2019), Todas hemos perdido algo (Tusquets, 2020), No me pases de largo (Literal Publishing, 2013), Yo sé cuando expira la leche (IMAC Durango, 2011), The Curse of Eve and Other Stories (Host Publications, 2008), Vidas de catálogo (Fondo Editorial Tierra Adentro, 2007), ¿En qué se nos fue la mañana?", [[0, 12, "PER"], [36, 43, "MISC"], [214, 222, "MISC"], [246, 261, "PER"], [326, 338, "PER"], [340, 347, "LOC"], [349, 356, "LOC"], [358, 364, "LOC"], [416, 429, "PER"], [431, 444, "ORG"], [469, 480, "ORG"], [513, 519, "ORG"], [527, 535, "ORG"], [544, 551, "MISC"], [553, 561, "ORG"], [569, 581, "ORG"], [610, 628, "ORG"], [738, 746, "ORG"], [777, 795, "ORG"], [834, 846, "ORG"], [891, 908, "ORG"], [936, 966, "ORG"]]]
["Madrid es Moda acerca la moda de autor al consumidor con mucho ritmo\nMadrid, 9 feb (EFE).- (Imágenes Santiago Castro) Una nueva edición de Madrid es Moda toma la calle de la mano de diseñadores como Duyos, Juan Vidal, ManéMané o Devota&Lomba que han vestido a un grupo de bailarines del Real Conservatorio Profesional de Danza Mariemma quienes han desplegado su arte por el centro de Madrid.Veinte bailarines vestidos con prendas y joyas de los diseñadores participantes en Madrid es Moda han bailado en distintos puntos de la calle Alcalá, junto a la puerta del Sol, una coreografía de José Reches \"muy visual, fresca y urbana\".Las bajas temperaturas de la capital no han impedido que algunos de los bailarines lucieran prendas con grandes aberturas y sin espalda a primera hora de la mañana.", [[0, 14, "MISC"], [69, 75, "LOC"], [101, 116, "PER"], [139, 153, "MISC"], [206, 216, "PER"], [218, 226, "ORG"], [229, 241, "ORG"], [287, 335, "ORG"], [384, 390, "LOC"], [474, 488, "MISC"], [533, 539, "LOC"], [563, 566, "LOC"], [587, 598, "PER"]]]
["Juana Dolores: “El feminisme s’ha convertit en un negoci”\nLa poeta presenta el seu nou llibre 'Rèquiem català' (Poncianes) aquest dijous 20 d'abril, a les 19.30 h Biblioteca Francesca Bonnemaison en el marc dels Diàlegs de Sant Jordi Després de l’esclat de popularitat que li va suposar l’entrevista de Clàudia Rius a Núvol, l’any 2020, una entrevista que ja acumula més de 100.000 visites, Juana Dolores Romero Casanova (el Prat de Llobregat 1992) ha anat fent-se un lloc en la conversa pública, tant des del seu compte de Twitter, on es pronuncia sense pèls a la llengua, com en els seus espectacles teatrals, que ha estrenat a Madrid i a Barcelona.", [[0, 13, "PER"], [95, 109, "MISC"], [112, 121, "ORG"], [212, 233, "MISC"], [303, 315, "PER"], [318, 323, "ORG"], [391, 420, "PER"], [425, 442, "LOC"], [630, 636, "LOC"], [641, 650, "LOC"]]]
["Juana Dolores: “El feminisme és una gran tapadora”\nLa poeta presenta el seu nou llibre 'Rèquiem català' (Poncianes) aquest dijous 20 d'abril, a les 19.30 h Biblioteca Francesca Bonnemaison en el marc dels Diàlegs de Sant Jordi Després de l’esclat de popularitat que li va suposar l’entrevista de Clàudia Rius a Núvol, l’any 2020, una entrevista que ja acumula més de 100.000 visites, Juana Dolores Romero Casanova (el Prat de Llobregat 1992) ha anat fent-se un lloc en la conversa pública, tant des del seu compte de Twitter, on es pronuncia sense pèls a la llengua, com en els seus espectacles teatrals, que ha estrenat a Madrid i a Barcelona.", [[0, 13, "PER"], [88, 102, "MISC"], [105, 114, "ORG"], [205, 226, "MISC"], [296, 308, "PER"], [311, 316, "ORG"], [384, 413, "PER"], [418, 435, "LOC"], [623, 629, "LOC"], [634, 643, "LOC"]]]
["Con la presencia de figuras como el exvicepresidente del Gobierno Alfonso Guerra, la jornada ha contado con la participación del periodista y columnista de Expansión, Javier Ayuso; la directora ejecutiva de TrustMaker, Sandra Sotillo; el CEO de Corporate Excellence-Centre for Reputation Leadership, Ángel Alloza; el adjunto al director de El Mundo, Francisco Pascual; el director general del Instituto de Estudios Económicos (IEE), Gregorio Izquierdo; la lecturer de IESE Business School María Jesús Valdemoros; el catedrático de IE University y de la Universidad CEU-San Pablo Rafael Pampillón; el economista José Carlos Díez; el director de El Economista, Amador G. Ayora; el presidente del Atlético de Madrid, Enrique Cerezo; el catedrático José Luis García Delgado, el exvicepresidente del Gobierno, Pablo Iglesias; el exministro de Asuntos Exteriores José Manuel García- Margallo, el exdiputado socialista Eduardo Madina; la subdirectora de ABC Yolanda Gómez, el exministro y senior advisor de LLYC Jordi Sevilla y el presidente de Freemarket Corporate Intelligence, Lorenzo Bernaldo de Quirós, la subdirectora de información económica de El País y directora de CincoDías Amanda Mars, y la economista y comunicadora Silvia Jato.", [[57, 65, "ORG"], [66, 80, "PER"], [156, 165, "ORG"], [167, 179, "PER"], [207, 217, "ORG"], [219, 233, "PER"], [245, 298, "ORG"], [300, 312, "PER"], [340, 348, "ORG"], [350, 367, "PER"], [393, 425, "ORG"], [427, 430, "ORG"], [468, 488, "ORG"], [531, 544, "ORG"], [553, 578, "ORG"], [579, 595, "PER"], [611, 627, "PER"], [644, 657, "ORG"], [659, 674, "PER"], [694, 712, "ORG"], [714, 728, "PER"], [745, 769, "PER"], [795, 803, "ORG"], [805, 819, "PER"], [838, 856, "ORG"], [857, 885, "PER"], [912, 926, "PER"], [947, 950, "ORG"], [951, 964, "PER"], [1000, 1004, "ORG"], [1005, 1018, "PER"], [1038, 1071, "ORG"], [1073, 1099, "PER"], [1145, 1152, "ORG"], [1168, 1177, "ORG"], [1178, 1189, "PER"], [1222, 1233, "PER"]]]
["I principi di Monaco a Firenze, i nuotatori azzurri a Montecarlo, l’ultima del Mare Nostrum\nLa principessa di Monaco Charlene Wittstock ha spesso invitato la nazionale sudafricana, che segue sino al blocchetto E’ anche il momento di Firenze: che non solo recupera Lorenzo Zazzeri e qualifica ai Mondiali Matteo Restivo, ma dispone del nuotatore più veloce d’Italia, Leonardo Deplano.", [[14, 20, "LOC"], [23, 30, "LOC"], [54, 64, "LOC"], [79, 91, "MISC"], [110, 116, "LOC"], [117, 135, "PER"], [233, 240, "LOC"], [264, 279, "PER"], [295, 303, "MISC"], [304, 318, "PER"], [358, 364, "LOC"], [366, 382, "PER"]]]
["Leggi anche contenuto sponsorizzato E.ON E.ON, collaborare per il mare Si è conclusa a Napoli, a Castel dell’Ovo, la mostra itinerante ed educativa Ocean&Climate Village dedicata alla relazione tra oceano e clima della Commissione Oceanografica Intergovernativa dell’UNESCO scopri di più Leggi anche contenuto sponsorizzato E.ON E.ON, collaborare per il mare Si è conclusa a Napoli, a Castel dell’Ovo, la mostra itinerante ed educativa Ocean&Climate Village dedicata alla relazione tra oceano e clima della Commissione Oceanografica Intergovernativa dell’UNESCO scopri di più Correlati", [[36, 45, "ORG"], [87, 93, "LOC"], [97, 108, "LOC"], [109, 112, "LOC"], [148, 169, "MISC"], [219, 261, "ORG"], [324, 333, "ORG"], [375, 381, "LOC"], [385, 396, "LOC"], [397, 400, "LOC"], [436, 457, "MISC"], [507, 549, "ORG"]]]
["Sights from the 2023 CAA World Congress of Sports CAA World Congress of Sports Photo: Tony Florez Abe Madkour (SBJ), Bill Daly (NHL), Todd Goldstein (AEG Global Partnerships), Amy Howe (FanDuel), Kate Johnson (Google), Sandra Douglass Morgan (Raiders) and Steve Phelps (NASCAR) Photo: Tony Florez NBA Commissioner Adam Silver (l) with SBJ's John Ourand Photo: Tony Florez SBJ's Abe Madkour with Clippers owner Steve Ballmer Photo: Tony Florez Enthralled attendees Photo: Tony Florez Wade CEO and former NBAer Dywane Wade Photo: Tony Florez ESPN's Malika Andrews, Jazz owner Ryan Smith and Wade CEO and former NBAer Dywane Wade Photo: Tony Florez F1 President & CEO Stefano Domenicali Photo: Tony Florez Honoring the Champions: Former Big 12 Commissioner Bob Bowlsby Photo: Tony Florez Honoring the Champions: WTA President Micky Lawler Photo: Tony Florez Honoring the Champions: Broadcaster Al Michaels Photo: Tony Florez Honoring the Champions: Former NBAer, coach and Lakers GM Jerry West Photo: Tony Florez Joe Leccese (Proskauer), Al Michaels (Amazon), Bob Bowlsby (formerly Big 12), Micky Lawler (WTA), Jerry West (formerly Lakers) Photo: Tony Florez Padres owner & Chair Peter Seidler Photo: Tony Florez WWE CEO Nick Khan Photo: Tony Florez Fanatics Chair and REFORM Alliance co-founder Michael Rubin Photo: Tony Florez Dwyane Wade, Jerry West and Al Michaels Photo: Tony Florez Sportradar President of North America Andrew Bimson Photo: Tony Florez Ben Fischer (SBJ), Tim Ellis (NFL), Boris Gartner (LaLiga) and Whalen Rozelle (Riot Games) Photo: Tony Florez SBJ's John Ourand, Mark Silverman (Fox Sports), Burke Magnus (ESPN), (Rick Cordella (Peacocks Sports) and (Aviv Arnon (WSC Sports) Photo: Tony Florez MLB Commissioner Rob Manfred Photo: Tony Florez Networking Reception hosted by NAVIGATE Photo: Tony Florez Box to Box Films co-founder Paul Martin Photo: Tony Florez Kathy Schloessman (L.A. Sports & Entertainment Commission), Stan Kasten (Dodgers), Tanja Olano (LA28), Vanessa Shay (L.A. Sparks), Kevin Demoff (Rams), Julie Uhrman (Angel City FC) and John Thorrington (LAFC) Photo: Tony Florez Professional Fighters League CEO & Board Member Peter Murray Photo: Tony Florez The Ringer founder & CEO Bill Simmons Photo: Tony Florez Shawn Bryant (Deloitte Consulting), Jason Gannon (SoFi Stadium and Hollywood Park), Jeb Terry (Cosm) and John Baier (Evolv Technology) Photo: Tony Florez", [[16, 78, "MISC"], [98, 109, "PER"], [111, 114, "ORG"], [117, 126, "PER"], [128, 131, "ORG"], [134, 148, "PER"], [150, 173, "ORG"], [176, 184, "PER"], [186, 193, "ORG"], [196, 208, "PER"], [210, 216, "ORG"], [219, 241, "PER"], [243, 250, "ORG"], [256, 268, "PER"], [270, 276, "ORG"], [297, 300, "ORG"], [314, 325, "PER"], [335, 338, "ORG"], [341, 352, "PER"], [372, 375, "ORG"], [378, 389, "PER"], [395, 403, "ORG"], [410, 423, "PER"], [503, 506, "ORG"], [509, 520, "PER"], [540, 544, "ORG"], [547, 561, "PER"], [563, 567, "ORG"], [574, 584, "PER"], [609, 612, "ORG"], [615, 626, "PER"], [646, 648, "ORG"], [665, 683, "PER"], [754, 765, "PER"], [809, 812, "ORG"], [823, 835, "PER"], [891, 902, "PER"], [970, 976, "ORG"], [980, 990, "PER"], [1010, 1021, "PER"], [1023, 1032, "ORG"], [1035, 1046, "PER"], [1048, 1054, "ORG"], [1057, 1068, "PER"], [1088, 1100, "PER"], [1102, 1105, "ORG"], [1108, 1118, "PER"], [1129, 1135, "ORG"], [1156, 1162, "ORG"], [1177, 1190, "PER"], [1210, 1213, "ORG"], [1218, 1227, "PER"], [1266, 1281, "ORG"], [1293, 1306, "PER"], [1326, 1337, "PER"], [1339, 1349, "PER"], [1354, 1365, "PER"], [1385, 1395, "ORG"], [1409, 1422, "LOC"], [1423, 1436, "PER"], [1456, 1467, "PER"], [1469, 1472, "ORG"], [1475, 1484, "PER"], [1486, 1489, "ORG"], [1492, 1505, "PER"], [1507, 1513, "ORG"], [1519, 1533, "PER"], [1535, 1545, "ORG"], [1566, 1569, "ORG"], [1572, 1583, "PER"], [1585, 1589, "PER"]]]
["Top-tier business technology executives speaking at the will include: Saqib E. Awan, Founder & Managing Director, GTM Capital Lee Bailey, Senior Director, Information Security, Unilever Bert Bertagna, Assistant CIO, Pasco County (FL); President, SIM Tampa Bay Patrick Blahosky, RVP of Sales – Americas, Lightrun Alexis Cole, Managing Director, Kolter Solutions Elizabeth Decker, VP IT, INSPYR Solutions; Treasurer, SIM South Florida Nicole Darden Ford, VP & CISO, Rockwell Automation Michelle Garcia, Director, Information Security and Compliance, Carnival Cruise Lines Shawn Harrs, CIO, Red Lobster Justin Hayes, Head of Field Engineering, Vectara Skip Kimpel, Principal of Independent & SMB Consulting, ConStrata Technology Consulting Dilip Krishna, Managing Director, Deloitte Rich Latayan, CISO, AAA National Josh Lazar, Founder and Chief Everything Officer, TechThinkTank LLC Tano Maenza, CIO, National Air Cargo Quintin McGrath, Chair, ReThink Everything!, SIM Tampa Bay James McQuiggan, Security Awareness Advocate, Knowbe4 Christine Moffett, Corporate CIO, The Kessler Collection Louis Muniz, VP, Cyber Risk, Kroll Ronen Sartena, Strategic Account Executive, Cyera Marcus Session, VP of IT Services, Tampa International Airport; Past President, SIM Tampa Bay Shehzad Siddique, Senior IT Manager, SOA, Wyndham Destinations Allen Starr, VP, IT & CIO, Goodwill Industries – Suncoast, Inc. Paul Teodorescu, VP, Head of IT Service Delivery and Operations, Morgan & Morgan, P.A.", [[70, 83, "PER"], [114, 125, "ORG"], [126, 136, "PER"], [177, 185, "ORG"], [186, 199, "PER"], [216, 228, "LOC"], [230, 232, "LOC"], [246, 259, "ORG"], [260, 276, "PER"], [303, 311, "ORG"], [312, 323, "PER"], [344, 360, "ORG"], [361, 377, "PER"], [386, 402, "ORG"], [415, 432, "ORG"], [433, 451, "PER"], [464, 483, "ORG"], [484, 499, "PER"], [548, 569, "ORG"], [570, 581, "PER"], [588, 599, "ORG"], [600, 612, "PER"], [641, 648, "ORG"], [649, 660, "PER"], [705, 736, "ORG"], [737, 750, "PER"], [771, 779, "ORG"], [780, 792, "PER"], [800, 812, "ORG"], [813, 823, "PER"], [863, 880, "ORG"], [881, 892, "PER"], [899, 917, "ORG"], [918, 933, "PER"], [942, 961, "ORG"], [963, 976, "ORG"], [977, 992, "PER"], [1023, 1030, "ORG"], [1031, 1047, "PER"]]]
["Els actes de la Trobada\n\n\n\n\nLa X Trobada de Comunitats de Regants comptarà amb una ponència del director de l’Agència Catalana de l’Aigua (ACA), Samuel Reyes, sota el títol ‘El dèficit hídric a les conques internes de Catalunya i les solucions planificades’, i amb una taula rodona sobre la gestió dels recursos hídrics al territori, que anirà a càrrec dels membres del Comitè Assessor de l’ACATCOR Francesc Reguant, María del Carmen Llasat, Joan Girona, i Francesc Camps i que serà moderada per l’advocat i exconseller de Territori i Sostenibilitat Lluís Recoder.", [[16, 23, "MISC"], [31, 65, "MISC"], [110, 137, "ORG"], [139, 142, "ORG"], [145, 157, "PER"], [218, 227, "LOC"], [370, 375, "ORG"], [391, 398, "ORG"], [399, 415, "PER"], [442, 453, "PER"], [523, 549, "ORG"], [550, 563, "PER"]]]
["A esos tres exconsellers, recién salidos del Govern –el pasado mes de octubre–, hay que sumar a la exconsellera de la Presidència y exportavoz del ejecutivo catalán con Quim Torra, Meritxell Budó, que es la candidata a la alcaldía de La Garriga (Vallès Oriental), y a Damià Calvet, extitular de Territori i Sostenibilitat y expresidente del Port de Barcelona, que estará en la lista de Junts en Barcelona, igual que Neus Munté, que fue consellera con Artur Mas y con Carles Puigdemont.", [[45, 51, "ORG"], [169, 179, "PER"], [181, 195, "PER"], [234, 244, "LOC"], [246, 261, "LOC"], [268, 280, "PER"], [295, 321, "ORG"], [386, 391, "ORG"], [395, 404, "LOC"], [416, 426, "PER"], [451, 460, "PER"], [467, 484, "PER"]]]
["VVAA - Las historias del mago Setne y otros relatos sobre el Egipto fantástico\nResponder citando VVAA - Las historias del mago Setne y otros relatos sobre el Egipto fantástico por adegir » 25 Mar 2023, 17:49 Las historias del mago Setne y otros relatos sobre el Egipto fantástico\nVVAA Título: Las historias del mago Setne y otros relatos sobre el Egipto fantástico\nAutor: VVAA\nISBN: 9788419553911\nAño de publicación: 2023\nPrimera edición: 2023\nNº de páginas: : 458 'Una antología que mezcla textos emblemáticos del antiguo Egipto fantástico con otros poco conocidos, desde la época faraónica hasta la actualidad'.", [[0, 4, "ORG"], [30, 35, "PER"], [61, 67, "LOC"], [127, 132, "PER"], [158, 164, "LOC"], [231, 236, "PER"], [262, 268, "LOC"], [316, 321, "PER"], [347, 353, "LOC"], [372, 376, "ORG"], [523, 529, "LOC"]]]
["«4 3 2 1» di Paul Auster\nNon credo di aver mai letto un libro più noioso e antipatico… Mi ha perfino causato un giramento di zebedei diffuso e fastidioso mentre lo leggevo… Ma siccome è un bestseller di quelli grossi, scritto da un super della letteratura, occorre che mi interroghi profondamente sul perché mi ha provocato diarrea invece di ammirazione… Inutile dire che nell’interrogarmi farà degli spoiler… che spero siano innocui, visto che il libro è ormai di qualche annetto fa… – Come nota preliminare c’è subito da dire che la traduzione di Cristiana Mennella (Auster ha predisposto un’uscita ampia nel 2017, in USA presso Henry Holt, in Inghilterra presso Faber and Faber [lo stesso editore di Golding], in Germania presso Rowohlt, in Catalogna presso Edicions 62, in Italia presso Einaudi, il suo più importante interlocutore italiano [solo pochissime volte è passato da gente come Rizzoli e Guanda]; nel 2018 sono arrivate le edizioni francese [Actes Sud], portoghese [Compañia das Letras], olandese [Bezige Bij] e spagnola [Planeta Pub]; nel 2019 quella rumena [Art]) contribuisce all’estraniamento: usa termini e modi che si potrebbero definire doppiaggesi…\n…traduce tutto quanto, anche canzoni e poesie… perfino canzoni e poesie che non sarebbero in inglese… traduce le traduzioni che il protagonista fa di testi francesi (cioè è una roba francese, tradotta da un americano che viene tradotta in italiano)… alla fine sembra di essere in uno di quei film americani in cui tutti quanti parlano italiano in tutte le parti del mondo (vedi, per esempio, quello che succede in Cafarnao e Cold War)…\ninoltre, l’italiano usato è proprio quello dei film doppiati, zeppo di «piantala», «chiudi il becco», «fottuto» e altre cacchiate… – E nel doppiaggese della traduzione, le quasi 1000 pagine di 4 3 2 1 ti piombano addosso con l’idea, che vorrebbe essere geniale, delle ormai classiche Sliding Doors… Sliding Doors era un carino ma non davvero sublime film di Peter Howitt del 1998, ispirato dichiaratamente a varie suggestioni di Krzysztof Kieślowski (Przypadek, 1987; La Double Vie de Véronique, 1991) , che negli anni successivi portò a diversi epigoni (per esempio Passion of Mind di Alain Berliner, 2000) che, nel tempo, come una valanga, sono “montati” (come la panna) , tracimando sapori simili nei fumetti (la Crisis on Infinite Earths della DC, 1985-’86), fino ad arrivare alla coglionate del Multiverso della Marvel (nei fumetti presente dal 1962, con applicazioni serie a partire dal 1977; nei film viene “annunciato” nel 2019 e realizzato dal 2021) e di Everything Everywhere All at Once… Auster, nel 2017, due anni prima di Endgame, ma quasi 20 dopo Sliding Doors e 30 dopo Przypadek, dà la sua versione del mito del multiverso raccontandoci per ben 4 volte la vita della stessa persona: Archibald ‘Archie’ Ferguson, ebreo newyorkese che Auster, dopo un episodio 0 preliminare, segue dalla nascita fino a quando ha circa 25 anni in quelli che sono 7 episodi di ognuna delle 4 vite… mi spiego:\nc’è il capitolo zero, con raccontate le vicende di come Archie nasce…\npoi si concretizzano 4 vite, ognuna raccontata in 7 episodi ciascuna secondo lo schema:\nepisodio 1 di vita 1\nepisodio 1 di vita 2\nepisodio 1 di vita 3\nepisodio 1 di vita 4\nepisodio 2 di vita 1\nepisodio 2 di vita 2\nepisodio 2 di vita 3\nepisodio 2 di vita 4\ne così via…\nfino all’episodio 7 di tutte e quattro le vite… le vite si differenziano per via delle Sliding Doors: tra le contingenze che “originano” vita 2 c’è la caduta dell’Archie bambino da una quercia, per esempio, che lo costringe a letto per diversi mesi…\nvita 3 si “origina” perché il padre di Archie muore in un incendio…\nvita 4 si innerva quando il padre di Archie incoccia un investimento che lo rende venale e riccone… si sente che Auster è sicuro di aver reso i suoi 4 Archie diversissimi tra loro… ne è proprio convinto… tanto che si sente obbligato a creare particolarini di collegamento tra i 4, per sottolineare che sono 4 ma sono in realtà un’unica persona:\nper esempio tutti hanno, chi prima e chi dopo, a che fare con la città di Parigi, hanno folgorazioni personali grazie a Dostoevskij, Dickens e al libro 16 dell’Odissea, tutti si innamorano della stessa ragazza, Amy Schneiderman (vera deuteragonista di 4 3 2 1), tutti hanno gli stessi parenti di zoccolo duro (la zia Mildred, sorella della mamma, i nonni materni ecc.)", [[1, 8, "MISC"], [13, 24, "PER"], [549, 567, "PER"], [569, 575, "PER"], [620, 623, "LOC"], [646, 657, "LOC"], [665, 680, "ORG"], [716, 724, "LOC"], [744, 753, "LOC"], [761, 772, "ORG"], [777, 783, "LOC"], [791, 798, "ORG"], [892, 899, "PER"], [902, 908, "PER"], [956, 965, "ORG"], [980, 999, "ORG"], [1012, 1022, "ORG"], [1036, 1047, "ORG"], [1074, 1077, "ORG"], [1327, 1332, "MISC"], [1353, 1361, "MISC"], [1468, 1477, "MISC"], [1596, 1604, "MISC"], [1800, 1807, "MISC"], [1891, 1904, "MISC"], [1906, 1919, "MISC"]]]
["Son los siguientes: Ficción en catalán 1- “Les nostres mares”, Gemma Ruiz Palà (Proa Editors) 2- “32 de març”, Xavier Bosch (Univers) 3- “El retrat de matrimoni”, Maggie O’Farrell, (L’Altra) 4- “Les calces al sol”, Regina Rodríguez Sirvent, (La Campana) 5- \"Demà, i demà, i demà\", Gabrielle Zevin (Periscopi) Ficción en castellano 1- “El ángel de la ciudad”, Eva García Saenz de Urturi, (Planeta) 2- “Cómo (no) escribí nuestra historia”, Elisabet Benavent, (Suma) 3- “El retrato de casada”, Maggie O’Farrell, (Libros del Asteroide) 4- “El cuco de cristal”, Javier Castillo, (Suma) 5- \"Hijos de la fábula\", Fernando Aramburu (Tusquets) No ficción en catalán 1- “Gran Enciclopèdia del Barça”, La Sotana, (Blackie Books) 2- “Crims: Pecats capitals”, Carles Porta, (La Campana) 3- “De la sabana a Mart”, Xavier Sala i Martín, (Rosa dels Vents) 4- \"Mitologia dels països catalans\", Daniel Rangil (Efadós) 5- \"Si la memòria no ens falla\", Quim Monzó y Sergi Pàmies (La Vanguardia) No ficción en castellano 1- “Cómo hacer que te pasen cosas buenas”, Marian Rojas Estapé, (Espasa) 2- “Hábitos atómicos”, James Clear, (Diana) 3- \"Encuentra tu persona vitamnina\", Marián Rojas Estapé (Espasa) 4- “El amor comienza por ti”, Curro Cañete, (Planeta) 5- \"Una historia compartida\", Júlia Navarro (Plaza & Janés) Libros infantiles y juveniles en catalán 1- “Les excursions d’en Titó”, AA.VV, Estrella Polar 2- “Tinc un volcà i no vull respirar”, Miriam Triado i Joan Turu, (El Cep i la Nansa edicions) 3- “La llegenda de Sant Jordi”, AA.VV, (Estrella Polar) 4- \"Què és això de l’amor, Minimoni?", [[63, 78, "PER"], [80, 92, "ORG"], [111, 123, "PER"], [125, 132, "ORG"], [163, 179, "PER"], [182, 189, "ORG"], [215, 239, "PER"], [242, 252, "ORG"], [281, 296, "PER"], [298, 307, "ORG"], [359, 385, "PER"], [388, 395, "ORG"], [438, 455, "PER"], [458, 462, "ORG"], [491, 507, "PER"], [510, 530, "ORG"], [557, 572, "PER"], [575, 579, "ORG"], [606, 623, "PER"], [625, 633, "ORG"], [703, 716, "ORG"], [747, 759, "PER"], [762, 772, "ORG"], [793, 797, "LOC"], [800, 820, "PER"], [823, 837, "ORG"], [877, 890, "PER"], [892, 898, "ORG"], [933, 943, "PER"], [946, 958, "PER"], [960, 973, "ORG"], [1043, 1062, "PER"], [1065, 1071, "ORG"], [1096, 1107, "PER"], [1110, 1115, "ORG"], [1154, 1173, "PER"], [1175, 1181, "ORG"], [1213, 1225, "PER"], [1228, 1235, "ORG"], [1267, 1280, "PER"], [1282, 1295, "ORG"], [1362, 1366, "PER"], [1369, 1374, "ORG"], [1376, 1390, "ORG"], [1430, 1443, "PER"], [1458, 1463, "ORG"]]]
["Análisis técnico IBEX35, DAX, SP500, Iberdrola, Acerinox, Inditex, CIE, Endesa, Solaria, Ebro…\nHoy analizamos :✔️ IBERDROLA ✔️ INDITEX ✔️ COCA-COLA ✔️ DANONE ✔️ NESTLE ✔️ ACERINOX ✔️ APPLUS ✔️ ATOSSA ✔️ ATRESMEDIA ✔️ AXA ✔️ CIE AUTOMOTIVE ✔️ CREDO ✔️ DFS ✔️ EBRO FOODS ✔️ ENDESA ✔️ GLOBAL DOMINION ✔️ IBERPAPEL ✔️ MEDICAL PROPERTES ✔️ NATURHOUSE ✔️ NEXTERA ✔️ NIO ✔️ PAYPAL ✔️ PAYSIGN ✔️ PHILIPS ✔️ PROSEGUR CASH ✔️ SOLARIA ✔️ VERBIO ✔️VOLKSWAGEN ✔️ Ibex35 ✔️ Dax ✔️ Nasdaq ✔️ Dow Jones ✔️ SP500 0:00 En el vídeo de hoy… 1:15 Algo huele mal en el mercado 10:38 Índices y Situación del mercado 31:43 Consultorio: Análisis técnico de vuestras acciones 1:13:19 Top Internacional 1:20:47 Acción Sorpresa 1:23:52 Reflexión final de los mercados [embedded content] Video Análisis realizado por el analista del canal Análisis Técnico Street La página tiene un refresh de 10 minutos.", [[17, 23, "MISC"], [25, 28, "MISC"], [30, 35, "MISC"], [37, 46, "ORG"], [48, 56, "ORG"], [58, 65, "ORG"], [67, 70, "ORG"], [72, 78, "ORG"], [80, 87, "ORG"], [89, 93, "ORG"], [114, 123, "ORG"], [127, 134, "ORG"], [138, 147, "ORG"], [151, 157, "ORG"], [161, 167, "ORG"], [171, 179, "ORG"], [183, 189, "ORG"], [193, 199, "ORG"], [203, 213, "ORG"], [217, 220, "ORG"], [224, 238, "ORG"], [242, 247, "ORG"], [251, 254, "ORG"], [258, 268, "ORG"], [272, 278, "ORG"], [282, 297, "ORG"], [301, 310, "ORG"], [314, 331, "ORG"], [335, 345, "ORG"], [349, 356, "ORG"], [360, 363, "ORG"], [367, 373, "ORG"], [377, 384, "ORG"], [388, 395, "ORG"], [399, 412, "ORG"], [416, 423, "ORG"], [427, 433, "ORG"], [436, 446, "ORG"], [450, 456, "MISC"], [460, 463, "MISC"], [467, 473, "MISC"], [477, 486, "MISC"], [490, 495, "MISC"], [810, 833, "ORG"]]]
["Αναλυτικά όλες οι μεταδόσεις για το Σάββατο: 01:00 COSMOTE SPORT 6 HD ATP Masters 1000 BNP Paribas Open - Indian Wells 01:00 Novasports 6HD Μαρία Σάκκαρη - Σέλμπι Ρότζερς Τένις 02:00 COSMOTE SPORT 7 HD Φιλαδέλφεια 76ερς - Πόρτλαντ Τρέιλ Μπλέιζερς NBA 03:00 COSMOTE SPORT 4 HD Μαϊάμι Χιτ - Κλίβελαντ Καβαλίερς NBA 05:00 COSMOTE SPORT 6 HD ATP Masters 1000 BNP Paribas Open - Indian Wells 13:45 ΕΡΤ3 Λάρισα - Αναγέννηση Καρδίτσας Greek Super League 2 14:00 COSMOTE SPORT 5 HD Extreme-E Σαουδική Αραβία, 1ος Αγώνας 14:30 COSMOTE SPORT 2 HD Μπρίστολ Σίτι – Μπλάκπουλ Sky Bet EFL Championship 14:30 Novasports Premier League Μπόρνμουθ – Λίβερπουλ Premier League 15:00 Novasports 1HD Ρεάλ Μαδρίτης – Εσπανιόλ La Liga 16:00 ΕΡΤ3 Απόλλων Πάτρας – Ιωνικός Basket League 16:00 COSMOTE SPORT 1 HD Έμπολι – Ουντινέζε Serie A 16:30 Novasports News Λειψία – Γκλάντμπαχ Bundesliga 16:30 Novasports 6HD Άιντραχτ Φρανκφούρτης – Στουτγάρδη Bundesliga 16:30 Novasports 4HD Χέρτα – Μάιντς Bundesliga 16:30 Novasports 3HD Μπάγερν Μονάχου – Άουγκσμπουργκ Bundesliga 16:35 COSMOTE SPORT 5 HD ERC SS6 Πορτογαλία 17:00 COSMOTE SPORT 2 HD Πρέστον – Κάρντιφ Sky Bet EFL Championship 17:00 ΕΡΤ Sports 1 Περιστέρι bwin – Λαύριο Basket League 17:00 Novasports Start Έβερτον – Μπρέντφορντ Premier League 17:00 Novasports 5HD Λιντς – Μπράιτον Premier League 17:00 Novasports 2HD Λέστερ – Τσέλσι Premier League 17:00 Novasports Premier League Τότεναμ - Νότιγχαμ Φόρεστ Premier League 17:15 Novasports 1HD Έλτσε – Βαγιαδολίδ La Liga 17:25 COSMOTE SPORT 5 HD ERC SS7 Πορτογαλία 18:00 Novasports Extra 1 Οσέρ – Ρεν Ligue 1 19:00 COSMOTE SPORT 5 HD ERC SS8 Πορτογαλία 19:00 COSMOTE SPORT 1 HD Νάπολι – Αταλάντα Serie A 19:15 ΕΡΤ3 ΑΕΚ – Κολοσσός Basket League 19:30 Novasports 1HD Θέλτα - Ράγιο Βαγιεκάνο La Liga 19:30 Novasports Premier League Κρίσταλ Πάλας - Μάντσεστερ Σίτι Premier League 19:30 Novasports Prime Σάλκε – Ντόρτμουντ Bundesliga 20:00 COSMOTE SPORT 3 HD Βιτόρια Γκιμαράες – Αρούκα Liga Portugal 20:15 COSMOTE SPORT 5 HD ERC SS9 Πορτογαλία 21:00 COSMOTE SPORT 6 HD ATP Masters 1000 BNP Paribas Open - Indian Wells 21:00 WTA 1000 BNP Paribas Open Τένις 21:00 Novasports Start Αλκμααρ – Χρόνιγκεν Eredivisie 21:30 ΕΡΤ3 Κύπελλο Βόλεϊ Γυναικών Παναθηναϊκός – ΑΕΚ Τελικός 21:30 COSMOTE SPORT 8 HD Βαρέζε – Πέζαρο Lega Basket Serie A 21:30 Novasports 3HD Φορτούνα Ντίσελντορφ – Χάιντενχαϊμ Bundesliga 2 21:45 COSMOTE SPORT 7 HD Τενερίφη – Μπανταλόνα ACB Liga Endesa 21:45 COSMOTE SPORT 1 HD Μπολόνια – Λάτσιο Serie A 22:00 Novasports 2HD Μπρεστ - Παρί Σεν Ζερμέν Ligue 1 22:00 Novasports 1HD Βαλένθια – Οσασούνα La Liga 22:30 COSMOTE SPORT 3 HD Βιζέλα – Μπράγκα Liga Portugal 23:00 COSMOTE SPORT 4 HD Λος Άντζελες Κλίπερς - Νιου Γιορκ Νικς NBA", [[51, 64, "ORG"], [70, 103, "MISC"], [125, 135, "ORG"], [140, 153, "PER"], [156, 170, "ORG"], [183, 196, "ORG"], [202, 219, "ORG"], [222, 246, "ORG"], [257, 270, "ORG"], [276, 286, "ORG"], [319, 332, "ORG"], [338, 371, "MISC"], [393, 404, "ORG"], [407, 413, "ORG"], [414, 427, "ORG"], [428, 448, "MISC"], [455, 468, "ORG"], [474, 483, "MISC"], [484, 499, "LOC"], [518, 531, "ORG"], [537, 550, "ORG"], [553, 562, "ORG"], [563, 587, "MISC"], [594, 604, "ORG"], [620, 629, "ORG"], [632, 641, "ORG"], [642, 656, "MISC"], [678, 691, "ORG"], [694, 702, "ORG"], [703, 710, "MISC"], [717, 736, "ORG"], [739, 746, "ORG"], [747, 760, "MISC"], [767, 780, "ORG"], [786, 792, "ORG"], [795, 804, "ORG"], [805, 812, "MISC"], [819, 841, "ORG"], [844, 854, "ORG"], [855, 865, "MISC"], [872, 882, "ORG"], [887, 908, "ORG"], [911, 921, "ORG"], [922, 932, "MISC"], [939, 949, "ORG"], [954, 959, "ORG"], [962, 968, "ORG"], [969, 979, "MISC"], [1001, 1016, "ORG"], [1019, 1032, "ORG"], [1033, 1043, "MISC"], [1050, 1063, "ORG"], [1077, 1087, "LOC"], [1094, 1107, "ORG"], [1113, 1120, "ORG"], [1123, 1130, "ORG"], [1131, 1155, "MISC"], [1162, 1189, "ORG"], [1192, 1198, "ORG"], [1199, 1212, "MISC"], [1219, 1243, "ORG"], [1246, 1257, "ORG"], [1258, 1272, "MISC"], [1279, 1289, "ORG"], [1294, 1299, "ORG"], [1302, 1310, "ORG"], [1311, 1325, "MISC"], [1347, 1353, "ORG"], [1356, 1362, "ORG"], [1363, 1377, "MISC"], [1410, 1417, "ORG"], [1420, 1435, "ORG"], [1436, 1450, "MISC"], [1472, 1477, "ORG"], [1480, 1490, "ORG"], [1491, 1498, "MISC"], [1505, 1518, "ORG"], [1532, 1542, "LOC"]]]
["NANTES punti 30\n2 aprile, Reims\n8 aprile, Monaco\n15 aprile, AUXERRE\n21 aprile, Troyes\n30 aprile, BREST\n7 maggio, Strasburgo\n14 maggio, TOLOSA\n21 maggio, Montpellier\n27 maggio, LILLE\n3 giugno, Angers - - - STRASBURGO punti 26\n2 aprile, MONACO\n8 aprile, LENS\n15 aprile, Ajaccio\n21 aprile, REIMS\n30 aprile, Lione\n7 maggio, NANTES\n14 maggio, Nizza\n21 maggio, TROYES\n27 maggio, Paris Saint-Germain\n3 giugno, LORIENT - - - BREST punti 24\n2 aprile, Tolosa\n8 aprile, REIMS\n15 aprile, Nizza\n21 aprile, AJACCIO\n30 aprile, Nantes\n7 maggio, LORIENT\n14 maggio, Auxerre\n21 maggio, Clermont\n27 maggio, MARSIGLIA\n3 giugno, Rennes - - - AUXERRE punti 23\n2 aprile, Troyes\n8 aprile, AJACCIO\n15 aprile, Nantes\n21 aprile, Lille\n30 aprile, MARSIGLIA\n7 maggio, Clermont\n14 maggio, BREST\n21 maggio, Paris Saint-Germain\n27 maggio, TOLOSA\n3 giugno, Lens - - - TROYES punti 21\n2 aprile, AUXERRE\n8 aprile, Clermont\n15 aprile, MARSIGLIA\n21 aprile, NANTES\n30 aprile, Nizza\n7 maggio, Paris Saint-Germain\n14 maggio, RENNES\n21 maggio, Strasburgo\n27 maggio, ANGERS\n3 giugno, Lille - - - AJACCIO punti 21\n2 aprile, CLERMONT\n8 aprile, Auxerre\n15 aprile, STRASBURGO\n21 aprile, Brest\n30 aprile, LILLE\n7 maggio, Tolosa\n14 maggio, PARIS SAINT-GERMAIN\n21 maggio, Rennes\n27 maggio, LENS\n3 giugno, Marsiglia - - - ANGERS punti 10\n2 aprile, Nizza\n8 aprile, Lille\n16 aprile, CLERMONT\n21 aprile, Paris Saint-Germain\n30 aprile, RENNES\n7 maggio, Monaco\n14 maggio, MARSIGLIA\n21 maggio, REIMS\n27 maggio, Troyes\n3 giugno, NANTES Articoli correlati\rMorte Sala, il presidente del Cardiiff non vuole pagare: \"Il Nantes deve essere punito\"...\rL'Equipe: \"Lacazette non basta: il Lione non va oltre il pareggio con il Nantes\"\rLigue 1, Lacazette salva il Lione dopo l'autogol di Lukeba: l'anticipo col Nantes...\rAltre notizie Calcio estero Volata Portogallo, Benfica come il Napoli.", [[0, 6, "ORG"], [26, 31, "ORG"], [42, 48, "ORG"], [60, 67, "ORG"], [79, 85, "ORG"], [97, 102, "ORG"], [153, 164, "ORG"], [176, 181, "ORG"], [192, 198, "ORG"], [235, 241, "ORG"], [252, 256, "ORG"], [268, 275, "ORG"], [287, 292, "ORG"], [304, 309, "ORG"], [320, 326, "ORG"], [338, 343, "ORG"], [355, 361, "ORG"], [373, 384, "ORG"], [385, 392, "ORG"], [403, 410, "ORG"], [417, 422, "ORG"], [442, 448, "ORG"], [459, 464, "ORG"], [476, 481, "ORG"], [493, 500, "ORG"], [512, 518, "ORG"], [529, 536, "ORG"], [548, 555, "ORG"], [567, 575, "ORG"], [587, 596, "ORG"], [607, 613, "ORG"], [620, 627, "ORG"], [647, 653, "ORG"], [664, 671, "ORG"], [683, 689, "ORG"], [701, 706, "ORG"], [718, 727, "ORG"], [738, 746, "ORG"], [758, 763, "ORG"], [775, 794, "ORG"], [823, 827, "ORG"], [834, 840, "ORG"], [860, 867, "ORG"], [878, 886, "ORG"]]]
["Además, los resultados que están publicando las compañías relacionadas con consumo, (Coca-Cola, Pepsico o McDonald's en EEUU) son muy buenos.", [[85, 94, "ORG"], [96, 103, "ORG"], [120, 124, "LOC"]]]
["\"En general, los resultados empresariales están siendo mejor de lo esperado en EEUU\", comenta Sergio Ávila, de IG.", [[79, 83, "LOC"], [94, 106, "PER"], [111, 113, "ORG"]]]
["Además, los resultados que están publicando las compañías relacionadas con consumo, (Coca-Cola, Pepsico o McDonald's en EEUU) son muy buenos.", [[85, 94, "ORG"], [96, 103, "ORG"], [120, 124, "LOC"]]]
["\"En general, los resultados empresariales están siendo mejor de lo esperado en EEUU\", comenta Sergio Ávila, de IG.", [[79, 83, "LOC"], [94, 106, "PER"], [111, 113, "ORG"]]]
["O índice de preços de gastos com consumo (PCE, na sigla em inglês), medida de inflação preferida do Federal Reserve (Fed, o banco central americano), subiu 0,1% em fevereiro e registrou alta anual de 4,2%.", [[100, 115, "ORG"], [117, 120, "ORG"], [138, 147, "MISC"]]]
["(Quelle: Tele 5, übermittelt durch FUNKE Programmzeitschriften) \"American Fighter II - Der Auftrag\": Alle Schauspieler und Infos auf einen Blick Bei: Tele 5 Von: Sam Firstenberg Mit: Michael Dudikoff, Steve James, Larry Poindexter, Jeff Celentano, Gary Conway, Michelle Botes, Mike Stone, Len Sparrowhawk, Jonathan Pienaar, Bill Curry, Dennis Folbigge, Elmo Fillis, Ralph Draper, John Pasternack, Gary Ford, Melvin Jones, Adrian Waldron, Jamie Bartlett, Gavin Van Der Berg, Anne Curtis, John Fujioka, Nava Halimi und Nick Nicholson Drehbuch: Gideon Amir, Avi Kleinberger, Gary Conway und James Booth Kamera: Gideon Porath Musik Michael Bishop und George S. Clinton Genre: Action und Abenteuer Produktionsjahr: 1987 FSK: Ab 16 Jahren freigegeben Originaltitel: \"American Ninja 2: The Confrontation\"", [[9, 15, "ORG"], [65, 84, "MISC"], [87, 98, "MISC"], [150, 156, "ORG"], [162, 177, "PER"], [183, 199, "PER"], [201, 212, "PER"], [214, 230, "PER"], [232, 246, "PER"], [248, 259, "PER"], [261, 275, "PER"], [277, 287, "PER"], [289, 304, "PER"], [306, 322, "PER"], [324, 334, "PER"], [336, 351, "PER"], [353, 364, "PER"], [366, 378, "PER"], [380, 395, "PER"], [397, 406, "PER"], [408, 420, "PER"], [422, 436, "PER"], [438, 452, "PER"], [454, 472, "PER"], [474, 485, "PER"], [487, 499, "PER"], [501, 512, "PER"], [517, 528, "PER"], [542, 553, "PER"], [555, 570, "PER"], [572, 583, "PER"], [608, 621, "PER"], [628, 642, "PER"], [647, 664, "PER"], [761, 796, "MISC"]]]
["(Quelle: Tele 5, übermittelt durch FUNKE Programmzeitschriften) \"American Fighter II - Der Auftrag\" im TV: Alle Infos und Schauspieler auf einen Blick Bei: Tele 5 Von: Sam Firstenberg Mit: Michael Dudikoff, Steve James, Larry Poindexter, Jeff Celentano, Gary Conway, Michelle Botes, Mike Stone, Len Sparrowhawk, Jonathan Pienaar, Bill Curry, Dennis Folbigge, Elmo Fillis, Ralph Draper, John Pasternack, Gary Ford, Melvin Jones, Adrian Waldron, Jamie Bartlett, Gavin Van Der Berg, Anne Curtis, John Fujioka, Nava Halimi und Nick Nicholson Drehbuch: Gideon Amir, Avi Kleinberger, Gary Conway und James Booth Kamera: Gideon Porath Musik Michael Bishop und George S. Clinton Genre: Abenteuer und Action Produktionsjahr: 1987 FSK: Ab 16 Jahren freigegeben Originaltitel: \"American Ninja 2: The Confrontation\" Wiederholung von \"American Fighter II - Der Auftrag\" im TV Wann und wo Sie andere Folgen von \"American Fighter II - Der Auftrag\" schauen können, erfahren Sie hier: Staffel Folge Datum Uhrzeit Sender Dauer 1 3 16.04.2023 21:55 Uhr Tele 5 100 Minuten 1 1 17.04.2023 23:40 Uhr Tele 5 90 Minuten 1 2 19.04.2023 01:00 Uhr Tele 5 80 Minuten (Die Angaben zur Staffel- und zur Episodennummer werden von den jeweiligen Sendern vergeben und können von der Bezeichnung in offiziellen Episodenguides abweichen)", [[9, 15, "ORG"], [156, 162, "ORG"], [168, 183, "PER"], [189, 205, "PER"], [207, 218, "PER"], [220, 236, "PER"], [238, 252, "PER"], [254, 265, "PER"], [267, 281, "PER"], [283, 293, "PER"], [295, 310, "PER"], [312, 328, "PER"], [330, 340, "PER"], [342, 357, "PER"], [359, 370, "PER"], [372, 384, "PER"], [386, 401, "PER"], [403, 412, "PER"], [414, 426, "PER"], [428, 442, "PER"], [444, 458, "PER"], [460, 478, "PER"], [480, 491, "PER"], [493, 505, "PER"], [507, 518, "PER"], [523, 534, "PER"], [548, 559, "PER"], [561, 576, "PER"], [578, 589, "PER"], [594, 605, "PER"], [614, 627, "PER"], [634, 648, "PER"], [653, 670, "PER"], [767, 802, "MISC"], [822, 847, "MISC"]]]
